醫管局正式出信清算罷工醫護

支持醫護

推

罷工自由基本法寫明

工會

改做：與鄭攜手 清算異己

轉工囉
公立醫院本來就嚴重人手不足，佢哋真係以為自己有本錢炒人？咪睇吓炒完佢仲點運作囉
有能力罷工就炒嘅話罷工就唔會成功啦

比關注！唔好俾手足做Condom

佢地揀既，尊重醫護一切決定

真係on撚尻
唔按章工作仲主動跪低瀨鞋底

關注

1. 工會要大鑼大鼓話俾所有同路人知點幫手，而唔係外人幫手諗(除非佢地自己都諗唔到)
2.工會立場要企硬，否則只會證明罷工有無工會都無分別(咁就加入先行者罷工隊啦)
3.呢啲需要蘋果，立埸報先會有更多人睇

個光環就黎笠曬成個人

唔識鬥政治 又走去鬥 就係咁

呢個要推

天滅人渣狗官

push

人手唔夠，玩大佢
唔撚撈，睇下邊個死？

走出黎做阿頭
又俾返個春袋人

今日冇資格狗出黎吠既又

抵死啦，遲早都係會俾人清算架

支持醫護 再度罷工 抗爭有理

垃圾HA

嚇鬼咩
疫情最需要醫護
反而清算人 又唔俾裝備
仲批2百幾億俾黑警
若果港共真係清算醫護即係自願攬炒

所以依家咪失敗左

全體醫護再罷工，全香港人一齊罷工

醫護會唔會後悔無堅持落去呢

武漢肺炎期間
無護士HA就仆得街

世界回復正常之後
護士做到仆街

結論: HA最多炒幾個領頭羊

BUT，HA 文職仆硬街

無牙老虎 得個嚇 炒定罰都唔寫明 驚閪咩

推呢個 工會要保住醫護呀
worst case醫護要移民 大把國家收

Push

。

罷工合法既 醫管局係咪未訓醒

點撚樣呀

即刻book定機票同搬屋公司去英美澳加
個個醫護技術移民都爆分
覆佢都嘥氣

私了HA高層比私了狗容易

我都有

你全家都抵死遲早都仆街死

自願入有咩問題

問題係罷工果班人本身太多考慮
最後仲投票決定復工

文職here
驚閪

睇黎蘋果報道係岩，淋病要清算醫護

垃圾政府

打緊仗仲夠膽出信，屌你老母西HA

大家一齊走囉

隨時連義工都肯做

違反基本法

處分就去司法覆核

請哂啲後生，廢佬入dirty team

講真而家就睇公立嘅所有醫護有幾大guts去反抗喇，如果有一個醫護因罷工被清算，全部人罷工，政府有得唔跪？

重點係有幾多人肯咁反抗

之前特首辦份文件真係照做

唔抵可憐
廢柴工會玩政治玩到咁柒

可唔可以尊重埋我恥笑佢地

覆工啦

可以有咩follow up action?
炒佢地?幾千人, 唔夠人點?

煲大佢

屌 痴撚線！！

我有中學同學都收到
佢即刻劈炮
諗住轉去私家做護士

屌佢老味

同港共講仁義道德嘅後果

其實封唔到關，都應該由工會去談判條件
邊有人咁樣直接咩都唔要就返返工架....
咁樣同自己訓上砧板冇分別

要同工友罷工爭取不秋後？掛住病人阿，不了

有關林鄭月娥想清算罷工醫護既睇法

好嬲呀

覆佢講明你係行使罷工權

問佢點樣退返嗰個星期人工俾佢

警告佢唔可以違返基本法

醒

尊重醫護決定

但唔可以再跪啦

實事又唔做，淨係識搞政治
垃圾

投復工票果班係最撚抵死
一不做二不休，中途退縮害全家

鞋底都照瀨

幾千人罷工就停哩樣停嗰樣，根本佢就冇能力罷工即炒
依家只係好似黨航咁捉幾隻祭旗嚇撚到你聽聽話話，你怕咗佢炒你咪變到好似黨航啲垃圾空姐咁收晒皮囉
佢有本錢炒你你罷工就唔會有影響啦，你冇本錢轉工你罷乜鬼工
空姐本身冇料到冇能力轉唔到工，乜醫護都覺得自己冇料到咩？

佢炒一個就全部辭工，到佢跪地求你返去做啊傻仔

無計啦 對敵人釋出善意 放唔低道德考慮
行錯棋就要承受個後果

突破盲點

醫管局申請裝修

推
就算最後投票復返工
都係手足，都有罷過
睇下我哋非醫護有咩可以做？

全力支持醫護

態度正確

柒婆果然癲到要炒曬7000醫護

炒完仲夠人做?

基本上個個做醫護既都想去私家做
依家加速左

DQ佢，違反基本法

批評醫護人員嘅連登仔真係嘔心。
前線抗爭有乜出錯大家都識得係唔批評，醫護人員係退縮左，但係佢哋係為一企出嚟嘅人，你哋都要批評？

個劇本係唔夠醫護人員 再動議引入支那專材
而家擺明要加速赤化

醫管局？叫佢有口罩俾啲醫護先講野啦！
問下保險公司，冇足夠保護措施例如口罩及保護衣提供俾醫護，萬一有醫護奶咗野，有冇得claim? 冇得claim嘅話憑咩要醫護去送死？醫護當然有權拒絕有關工作安排

絕對支持醫護，一定要撐

我哋可以做啲咩幫到佢哋

繼續返工

就算唔清算呢班人唔洗旨意升職

狗

，

唔係預左？ 睇下唔夠人手時回死

團結反抗

政府唔重視病人安危
又掛住清算

仲留在香港咩

第一步可能係要揚開佢, 俾全世界知.

Noted with thanks

支持香港獨立，廢除基本法，清算罷工黑護

on9

撐

冇野可制衡醫管局？

左膠帶領既工會預左
冇任何訴求答應下復工之後問人點
含淚投復工既後果

一開波已經露底牌出黎同人講數
之後自己放棄然後死入DIRTY TEAM
咪即係同人講你點對我我都會幫你救火
唔清算你果個都對唔住自己

推呀

當初唔一齊罷工
宜家想補鑊
唔好意思 醫護開左個例以後一罷即清算

未就係，度度都收啊。

五年後我就唔敢肯定，但你覺得依一兩年可以做到？
你班豬就最鍾意揸春袋果陣就縮
等到失去利用價值既時候就係度呻吟

你講到好似佢想引入大陸醫護，你唔辭工佢就引入唔到咁

罷工自由只包括勞資罷工，而不包括政治罷工。

今次仲唔大三罷等幾時？

手足囉

要支持罷工醫護

點止我全家，全香港人都抵死添
邊有一次真係成功抗爭到

等手足死曬輪到你個時

真, 唉個工會好似初哥咁, 唔想+唔識打仗但又衝上去打, 而家害死全部人

膠咗又如何？
咪唯有下次做好

主動全港攬炒

03 年，大陸夠人就俾你。2020 北京都唔夠人，仲有一大堆人中左肺，仲有人俾你？？？依家就走攪移民啦，去台灣都得架。

大陸都唔夠醫護，係都服務支那人先啦

應該行動支持返醫護。

夠薑你咪炒晒佢囉

咪扣返5日人工
罷工正常係無薪

你自己去搞罷工黎睇睇

咪撚on9 啦屌你老母
支那自己都唔夠醫護, 洗乜撚野牌呀白痴

醫護五大訴求有勞資方面訴求

可能同你講唔炒你不過永遠冇得升職

支持醫護！

仲下次
同當年天琦補選一樣
好多野機會得一次 冇左就喺冇左

罷工未

2020年仲同港共講法治同道理

預咗

咁因為資方冇分配足夠保護裝備俾勞方而罷工，算勞資定政治

明明已經鍊住HA春袋
結果最尾變成自己個春袋比HA鍊返轉頭
你覺得班屎忽鬼高層重會唔會有下次機會比你地鍊佢春袋呀拿

仲講合唔合法啊？你係咪未訓醒？
黑警打人夠犯法啦，咪又係照袋人工。

PUSH

一定要係自己最值錢個陣拎到盡係基本常識，到左無價值就唯有死狗。

HR趕住要出糧，又唔識點處理罷工
出封咁既垃圾信就諗住醫護會驚

咩野叫槍口對外呀，係呢個post屌副主席班撚樣想點？

Agger
唔知點解要恥笑同抵撚死
今次做得唔好咪討論下點改善
又唔見有人恥笑手足唔夠勇武係抵撚死
齊上齊落真係口號

勞工法例上嘅罷工係有restrictions/conditions嘅罷工

基本法寫住有罷工自由

兩者之間有好大灰色地帶

六位數b 仔molamola

咁似d on9藍屍話關政治事

正解
醫護罷工符合僱傭條例定義，應受僱傭條例保障

罷多次都得呀屌你老母

大不了技術移民

on99
而家同路人做錯指正唔撚得?
民煮黨賣港N年, 係咪屌佢之前要自己選立法會?

咁屌777 之前係咪要做特首先?
馬評人使唔使跑得快隻馬呀屌你老母?

參考下外國工會, 或者最少睇下人地國泰機師當年點做啦屌你
一味唔檢討淨係識攬攬攬
明明當日再投票時民意都係大比率支持醫護繼續
係班人自己道德高地自毀長城
而家關又封唔晒, 手足又俾人清算, 你條柒頭就叫人自己搞, 屌你老母死唔認錯同林鄭有乜分別?

利用完罷工醫護過埋今個疫情咪開始清算囉

我唔會屌佢地
佢地嘅立場係令佢地好難做
不過局外人睇佢地嘅決定一定係一個好傻嘅決定
只能夠講，政治嘅野，「善良」嘅人係一定會輸

點可能炒靠嚇姐

JR 佢

有冇行動可以支援醫護？

屌你老母 其他工會快啲call 罷工

夠膽清算唔夠膽落名？

奴隸城市

屌

轉工 由D藍絲自己玩 到時仲唔忙到仆街

醫護手足正式成為condom
果時醫護叫人支持
香港人除左係IG同FB鳩叫幾聲撐醫護之外有邊幾個真係實際支持?
有無一齊罷工罷市?
而家醫護比人清算就屌鳩人廢 唔堅持罷工抵撚死
香港人永遠唔洗指意有民主 狗咬狗夠玩成世

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

唔好話清算
根本班撚樣已經諗緊點樣防止再有下次同樣情況發生

笑撚死人
當初明明可以摙住政府春袋， 屌你老母咁鍾意救人咁偉大??
去非洲，戰地做醫生啦，冇撚用

醫護黎多次啦 支持啊

工會示弱，徹底失敗

仆街

自己玩死自己

天滅趙家港共狗奴官！

香港人所謂支持咪又係得個講字
一齊罷都冇其他公會做到

香港人仲係太善良, 罷工/政治一定係夠惡夠膽拋先可能嬴
而家手牌靚過對家都可以一味pass pass pass 最後輸埋

香港第一次醫護大罷工
引來咁多冷嘲熱諷
第一個出發永遠最難
因為唔知應該點做
而且仲要突破心理關口

說好的兄弟爬山呢？

點可以幫佢地

法庭見囉

唔明點解唔請病假，效果一樣但咬唔入。

推
推
推

預打官司，雖然已經over 未dead body，但都照打
要錢就出聲，係咁多

所以繼續屌落去就會成功ok明白

支持醫護罷工
如果唔想辭，可考慮按章工作
無足夠設備就唔返工
過左即轉私家

非常時期都要搞搞震、全城抗疫啊

HA想挑戰基本法

最撚好笑係仲有條柒頭主動入去 Dirty team嗰度做嘢
我係林鄭同醫管局高層真係笑撚到瞓唔著

你同黑驚一齊死全家

多撚謝曬

全香港一齊罷工支持醫護
已經冇退路

疫情都未過就清算, 港共真心想香港人死.

罷工果時 師兄你又付出左乜？
係屋企拎杯Starbucks 一路出Post屌醫護罷工罷得遲？

咁即係收到信嘅都實炒？

黨泰空姐真係人板嚟，依家收晒聲跪晒地，被清算嘅變condom

不是absence

知唔知爬山有另外一層意思
一個仆落山可以累成team一齊死
死喺豬隊友手上你憤唔憤氣

Ha文職工作量大人工又唔係高
根本冇咩吸引力

司法覆核啦

咪鬼理佢 睇佢下一步想點

你話？？
蘋果話係灰色

分化L 好勤力

除左支持可以點幫

Tui

又要遊行

你老味 咪睇下冇咗7000個HA員工邊個死先囉
Btw可以點幫手

咪又可以炒
老闆炒人唔使理由

唔使留總ha!浸會又好仁安，港安又好，仲有私家醫院搶人用

Agree

睇下連登仔幾撚mean, 一定要下下人地火魔炸狗屋有哂畫面先讚賞
醫護衰左就話人累全家,一沉百踩,人地罷工要幾大勇氣

講真,你班連登仔唔撚抵幫,抵你地俾人清算

入 dirty team 嘅同事聽日開始唔舒服就要拎 Sick leave 唔好勉強

agree
我仲以為今個月會扣人工添

屌你老母如果唔係想要政府就範答應要求咁一開頭罷工嚟把撚呀??
屌你老母擺幾日就自動收皮，咁不如一開始咪撚搞公會啦

唔成功原因絕對唔會係我繼續屌落去
而係比人屌完既港豬唔去檢討改變繼續鳩下鳩下

如果開始炒，聯合大罷工啦

投票決定完結罷工
唔憤氣都要接受
唔完美 可接受 但需要改善、改進

基本法裡有罷工自由係笑話

沒人出黎幫 一陣變condom

殺到埋身咪撚再指責分化先。
嗰時醫護罷工，大家都話支持，但其實係要同佢地同行唔係推佢地出來做爛頭卒，做政治籌碼。
佢地嗰時選擇罷工都要好大勇氣，要犧牲，點解做完做得唔好就當佢地係condom。

工會要做野保證返會員應有嘅權益先。（呢個算係香港大三罷嘅前哨戰，如果工會做到野，其他行業嘅公會都可以參考其做法，會員亦更有信心加入各工會，參與罷工，有助推動香港大三罷。）

我地呢個時候應該係要同醫護人員同行，煲大件事，引起全世界關注。
而醫護亦要相信我地，唔好驚俾人清算而選擇同港共妥協甚至屈服

點解系absence而唔係strike ??????
大家可唔可以正視下

負皮條友出黎講聲
藍屍起碼一致槍口對外
連登仔最勁就係喱係戰場後面食花生,槍口永遠向自己人

再罷多次啦屌

🦁，高層上哂岸，你估淆唔淆

支持醫護到底

已變condom

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

咁唯有再罷工

明明醫護就係罷工戰線既既前線手足
仲要孤軍作戰
但衰左就即刻俾人割
不過好多係五毛分化撚都唔奇

咁醫護罷工個陣其他人、連登仔做緊咩
兩盒thx定搶廁紙？

同收到
劈撚咗炮
HA改不了吃屎

利申：有參與罷工前線ha護士

又玩恐嚇

Dklm

反正完咗都係比人搞，點解唔依家quit呢?依家係HA要你地唔係你地要HA，趁仲有話事權嗰陣做野啦。

dept 冇一半人囉

做得好

依家嬴晒民意，可以開香檳慶祝。

連登仔除咗識diu醫護之外仲會做嘢嘅咩?

要光環，要供樓供車，罷工都係不了

當社會話語權，金錢力量最強個批都比人簡單擊敗跪低，我地d垃圾基層仲咩同佢鬥，都係早d收皮暖肚先

邊個講?而家人大釋咗法?

3皮一個月 肯定有人篤灰自救

識咁諗既人一成都冇
始終連登咩人都有，但由復工到依家都仲係度批評醫護，自己就工會都唔入，心淡。
繼續做可以做既野算，分化五毛快啲中武肺死

正仆街

無呀,期待有野發生,期待政府跪低
典型香港人,花生mode,不過變左黃色版本啫

巴打做得好呀，去私院／外國做啦
唔駛為左份西工比條命班蝗

失業津貼幾時有

無錯
quit一定好睇過比人炒
quit左就唔會比人清算

個羅卓堯 學聯仔 改唔到學聯既性格
副主席都咁 人地更加打壓你工會

拎一皮,捐少少買贖罪卷,其他拎去fing

再罷工/辭職

yes
lihkg so many 5mo

推 屌你老母死人林奠 落地獄啦 醫護手足無錯架

識quit一定係盡早quit

3皮一個月點會走

要求改善工作環境
唔封關不停放人入黎搞到做唔停手
無口罩 無ppe
唔係勞資？

pin 呢個啦

佢不知幾想, 借機輸入廉價外勞

我支持醫護手足

由一開始醫護罷工班連登仔已經淨係識得喺度做keyboard Fighter

啱既
罷工要既勇氣比將手足當condom再鳩叫既勇氣多既
只不過宜家班醫護自願比人當condom都抵
再加上肺炎爆一爆陷港產個畫面應該仲好睇

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

認同, 句句都話人豬隊友, 比佢地累死。我心諗個陣你班人有冇罷工呀, 有罷先好出聲, 冇罷就收皮啦屌

話人豬隊友, 但其實你地連豬隊友都不如, 你地只係食緊花生既觀眾ja

3個皮一個月我就唔quit
但已變condom

屌你仆街醫管局，咁陰質既野都做真係唔驚報應gah wor

你本身有冇真心當罷工醫護係手足係一team先
一team係互相支持 互相進步 做得唔好就頂住大家下次再上
佢仆落山你應該捉住佢
唔係佢就快跌死你先話佢累死埋你呀

今次更加要顯示俾港共睇工會嘅實力

到時你正式俾人炒粉寫到你份CV花
代價就唔止係3萬一個月咁簡單

夠撚膽就炒

推呢個

醫護工會主動交罷工名單比醫管局

大家唔好嘈分唔分化
幫手足重要d

我地要搵d實際行動支持下醫護

上次我出post 炒一個成個工會quit都比人屌唔需要教班醫護做野
我建議你都唔好教班醫護做野

on撚9 有基本法保障 都可以清算

3皮一個月
黑警都有啦
黑警鳩企就3皮幾
醫護一對十幾，入dirty team仲要慳住用

吓?

從博弈來睇
與其等武漢肺炎完之後
等你幫佢承受咁大風險之後先被清算
倒不如馬上走
反正幾多人工都買唔到條命
何況有機會累及家人

on9
本身strike 之前就係要自己同老細講

要請打官司就出聲

明明煙士king㩒住拎 自己唔玩

醫護：幫你地香港人罷左幾日，仲想點？係咪想我地罷到比人炒先安樂？

現實：你地唔一罷罷到尾，就實比人炒

現實歸現實 你估沒人唔係咁諗
唔企硬就預左港共會咁

工會會贏 加油

岩呀
我就寧願依家比人炒都唔想入完dirty team中左肺炎之後比人炒

已經好多個醫護因為唔想入dirty team辭職唔撈啦

一次罷唔驚...咁咪罷多次囉，我屌你老母港共政權就係唔撚識驚

Noted.

唔俾點證明佢係參與工會罷工 唔係缺勤呀
本身罷工就已經要通知上司

再講你有冇返工 唔俾名單醫管局就唔知咩

支持醫護
醫護公會企硬

老老實實幾正確

個工會主動交List出黎喎?!
駛唔駛俾個叻叻你??

仆街政府

喂宜家唔喺我唔捉住佢
屌完佢佢當冇到仲屌翻轉頭唔洗教佢地做野再自己走去跳落山
咁你想我點 不如大家一齊跳落山好唔好

疫情仲未完
清算咁快嚟

真係想輸入廉價外勞使撚借機咩
邊撚度有廉價外勞俾你先得架，依家係成個支那都唔夠人，想你上去幫手添啊

講到好似輸入唔到廉價外勞係因為你跪低聽聽話話咁

撐醫護

入唔入 Dirty Team 都應該走
其實私家收返出來嘅護士都有限
計數來講
早走比遲走更有利
而且武漢肺炎明顯係需要一段長時間先會有藥有疫苗
呢段時間咁高危
一旦中招死梗
喺屋企放假都好過返工啊

On9無藥醫 睇下邊個笑到最後！

屌你仆街醫管局

咁請問你個陣做過d 咩黎? 除左屌人之外, 有冇罷工?

再罷工

再罷係唯一選擇

屌！

下次支持就要實質行動
真齊上齊落

但佢地應該會選擇縮

政治打壓

除左唔辭職,我睇唔到邊忽抵死

推，屌你老母正苦

屌你老母醫管局 軍政府

True，打完「支持醫護」》良心好咗》撳返出去，完，聽日繼續返工/行山

推 置頂plz

罷又死唔罷又死
搞個集會支持罷工又比狗咬

垃圾HA，有本事咪炒曬班醫護

blked

集體辭職啦

肺炎死撚哂啦

要推

屌佢老尾

其實合法罷工，如果炒佢係咪可以告9 HA

Cls香港人抗爭同休息都唔比

如果一句支持救到醫護
咁就開定錄音機24小時loop

得
人工扣咋嘛

係
醒目就應該依家走

屌你老母秋後算賬

你想同我分手？我就講先過你
依家係我飛你唔係你飛我！

炒撚晒佢囉咁包閉
唔好轉頭求人呀

Dllm

醫管局係率先共產黨化 歷史上留名了

撐醫護，而家仲係水深火熱仲喺度搞人哋

其實罷一半最後跪果下都諗到結果

我當有1/5即刻唔撈
HA 都即刻跪係到

屌你老母呀

垃圾醫管局！

關注，醫護手足唔係condom

屌佢地已經唔夠人仲清算

一人一皮夠唔夠起間醫院？

全部會員辭職啦

仆佢個臭街， 可以點幫醫護手足？

咁就大條道理引入大陸哩

推推

留名跟進

政府cls

工會比名單醫管局去清算，點解咁低能嫁

佢要玩嘢咪陪佢玩囉，一於集體辭職

一撚早大把人屌過個19副主席不停出錯,當時講埋應該點做
就係你呢類人當時盲目護短攪死左單野

戰敗就係呢個下場仲有咩好講

係，工會根本就應該自救
長榮工會有無叫其他台灣人出黎三罷幫拖？

手足不是Dom

罷工既全部都唔撈會點

真仆街 支持醫護!!!!!!

dklm

一句支持個個都識講啦

明知有秋後算帳都要投票復工，醫護好波

我都覺, 本來罷工就係唔可以有底線

pish

連登仔仲掛住恥笑，諗下點幫醫護好過啦

炒左佢自己唔掂

笑撚死
炒人？ 會炒人就唔會驚佢地罷工啦
咁嚴重既時候先黎炒人
出信個個有無用腦

再搞多次罷工

進攻功能組別！！！！！

屌 一齊罷工啦！唔單止醫護啊！

咪淨係關注
香港人不嬲得個講字

你條傻鳩工都唔罷 就講到咁口響
靠你堆連登仔搞既罷工 一次都無成功過呀 柒頭

屌 驚閪咩
場仗岩岩先開始 咁快就清算前線
屌佢老母叫高層自己落黎做囉
醫護唔好驚 我地一定撐你

咪玩啦，支那大把人，有無聽過濫竽充數

就好似以前啲人話割勇武，其實係勇武唔割

集體辭職一個月 最多無一個月糧
唔使兩星期 全香港人幫你加人工 跪喺地求你哋返嚟

講法源或者權利嘅訂明，緊係睇基本法先，始終佢係憲制性文件。

實有下次啦放心

私院舉腳歡迎公院醫護加入！

工會提交罷工簽到名單喎大佬
你地唔係仲要撐下話

醫護真係未驚過
宜家香港咁缺醫護 公立唔做去做私家賺得仲多
你估好似警察咁搵呀豬呀狗都做得咩

比人的去坐48個鐘算唔算
不過我唔會post任何證明
廢事等下又入多幾條

超級同意

好撚仆街
支持醫護推

頂，醫護唔係condom啊

一封咁嘅野，noted with thanks 咪算

醫護為香港人罷工 要求封關 希望疫情唔好進一步惡化
人地唔只要你地支持呀 要你地同行呀 幾時先可以二百萬三罷呀屌 推人地出嚟死就大大聲 叫你一齊行就不了不了
學人講光復香港喎 革命喎

你都識講無下次咁你仲係度發悔氣做咩

屌咩

根本好多各懷鬼胎
入公會投票支持罷工
但係自己唔罷等其他人罷
罷工嘅比人清算自己就可以更大機會升職
識幾個有幾年年資想升護士長嘅都係咁

搞大佢囉
根本唔應該復工
欺善怕惡

浪漫式送頭

要光環，不了

屌那星

而家想玩鬥大

睇清楚邊個先係無褲著

可以點樣幫到醫護？

講個笑話 罷工自由

全港醫護立即罷工！yea!

推
其實唔洗驚

點解永遠淨係屌，有無得善意建議，一齊解決，大家都係命運共同體

幫推，支持醫護手足

屌佢老母....

引大陸醫護入關。

公會搵律師出信比醫管局啦 咩都唔做同送罷工手足去死無分別 再一次工業行動係有必要 今次唔該各行業支援

官方立場當政治罷工,
就好似支那咁你遊行反佢就當你港獨
屈左先算

仆街ha

不用怕，HA長期缺人，趕走啲醫護，你班管理層便自找麻煩，佢哋仲驚呀

醫護受恐嚇都唔罷工反抗嘅話唔好叫人支持喇

講到咁撚勁 場運動成大半年 都無訴求成功呀 用下你個閪腦啦

咁比人炒左就唔好話人唔幫

真係想問香港人最好可以做得出D嗎
成撚日重信政權唔會清算既人有幾撚柒蠢

推上熱門

黎緊德國有醫護可以移民

港豬不停犯同一個錯誤
唔發得？

罷工係合法，但係就No pay，即係罷工果幾日係無人工。
香港罷工一向係咁，除非果幾日病假。

呢係基本權利
睇黎要夾錢上庭

仆街HA

推！

唔夠人仲炒人 睇下炒到幾多

咪玩啦
佢要唔要引入關你有冇人做咩事
佢要引入你用咩去反對？你連否決權都冇啊

好撚嬲

p

唔係善良，係廢

DLLM HA

屌無老母痴撚線，有冇得告返HA轉頭？

唔繼續罷 係因為工會太垃圾 完全講唔到任何後續行動

onL9 ，集體請辭，夠薑咪引晒班大陸班醫護過黎，反正而家用醫療最多就係癈老，由佢地死。

cls

shit

救死扶傷係on9就on9囉

集體遞辭職信

俾我就第一個唔撈
全世界大把地方唔夠醫護
佢咪引入支那醫護收利是收禮物
同班港豬攬炒
唔好以為有錢睇私家就大晒
私家醫唔掂都係踢去公立㗎咋

不過實俾連登仔串我依d大隻講

又係人事部總管彭飛舟醫生傑作！好心佢啦，咁辛苦先上到呢一個位，個老婆又係威爾斯度做醫生，仲有個仔，做埋曬啲陰質野，搞自己啲同事，正一仆街冚家剷！醫護罷工係為咗全部香港人！根本就唔係為自己，佢個仔一定有報應㗎，學Matt哥話齋，呢個細路係關事嘅！

再推

fuck

炒囉 等疫情大爆發 醫議唔夠人手
全香港攬炒

光復後HA高層要同3萬黑警共同清算

dllm

含撚啦on9

政府要入支那人你擋都擋唔撚住
你唔係以為政府會聽市民意見丫

屌班唯一肯罷工既人，記住係罷工，唔係取巧sick leave,唔係被動堵路唔番工

唔好唔記得當初
如果唔係醫護罷工先封關
香港肯定死多幾倍人呀
必須Stand with醫護

唔好諗咁多 即刻搵定技術移民呢條路 理撚得佢死

轉去私家醫院度做

唔會炒 , 全部一齊扣人工 , 反正HA知你地班醫護唔會走
會走既 , 一早就唔會做公院啦

再跟手高調炒工會主席+副主席
話俾你班前線聽 , 邊個夠膽再做領頭羊就炒邊個
冇事果班自然唔會再出聲

你話基本法有講香港人有罷工權利

講個笑話你聽 , 香港有法治 , over my dead body

佢要作死，冇人會阻佢，手足一齊打淋個政府

喂 工會出嚟開個記招話俾政府知
我地香港「大部分」「主流」「民意」
對香港醫護罷工完全支持並強烈反對政府及醫管局嘅無理譴責&你唔俾我do咪唔do囉 89078

憲制性文件係啲好general 嘅大條道理 通常都會有法例加以限制 避免憲法無限伸延

垃圾政府，害到市民有病既係因唔封關

咪有理由引入大陸醫護lo

幫手推

支持醫護

醫管局高層好黃

依家走 私院睇你係公院出黎 實覺得你做逃兵 點解釋？

睇佢地肯唔肯再發起工業行動回應

fuck those ppl

工會一定要企硬，唔係嘅話有工會同無工會有咩分別

講到尾都係衰唔夠團結， 醒未

正確玩法應該係全體罷工罷到HA 完全跪低為止
玩到高層出嚟奶地認錯辭職先復工
但現實應該成咋醫護話都冇效果人地都唔理你然後死死地比HA 炒
唔好話我話

係on9

完

HA 真係咁撚得閒 ，明明打緊仗

當初去得唔夠狠
點都好 醫護同行 建議再搞罷工
我會繼續去集會
手足不是condom 大家點都要撐

公民袋d大律師去左邊

HAEA 會唔會有基金支援??有冇方法可以幫到手

純粹靠嚇，工會應該申請臨時禁制令，禁止醫管局報復，然後安排醫管局談判，響談判未有結果前，醫護工照返唔做嘢或盡量拖住做，睇吓邊個死先。

需求醫護大係病人需求醫護大
唔係管理層需求醫護大
管理層夠賤夠忍心睇住d病人死唔醫，咁員工就輸晒

公營唔同私營咁，私營係員工罷工滿足唔到市場需求，公司收入減少—>管理層分佣減少
公營係：員工減少—>服務減少—>虧損減少（因為一個病人醫療嘅支出有95%都係政府資助嘅。即係每減少一個病人可以幫政府一日慳到$2000至$5000）—>支出減少—>管理層分佣增加

用航空公司套罷工方法真係害死醫護前線

多謝醫護
支持醫護

屌柒你 即係回應咗蘋果報導

喂，好喎。即刻炒晒d醫護啦，搞埋d咁罷工，有份入新工會嘅，全部炒晒去。班黑警有急救牌，全部入醫院幫手

講真，政府宜家唔care 醫院有冇人運作，頭痛發燒又唔係林鄭痛。

btw 封信屈人abs，工會冇人識僱傭條例？

再罷工...等佢超越南韓感染數字

咁即係勞工法例違反基本法？

HA識撚救人咩，淨係識玩政治，再叫你唔好政治行動

巴打好波

HA真係好on9！支持醫護

乜都爭取唔到就跪低

唔完美 亦唔可接受

你自己睇清楚勞工法例同顧傭條例啦，佢地聽泛民底既工會老點，用「封關」做訴求，政治訴求既罷工係唔包嫁，所以之後既護協就醒啦。

果個濕鳩工會仲要用實名制，送頭名單出曬黎，罷左工果啲依家想搵射波藉口黎避都走唔甩啦。

多謝泛民啦

食屎啦 奶共ha

對所有醫護最後一次警告

解決方法我就比左
善唔善意我就唔知
聽唔聽我是但
反正宜家自己quit同比人炒個結果都喺一樣
差在會唔會繼續恥笑再陷港產咁解

達成目的同達成光環，佢選擇咗光環
戇鳩仔冇藥醫，宜家攞住嗰個光環有乜用

呢排賺左幾多？

南亞人就好齊心 香港人？不了

我唔怕死 希望醫護再團結d
支持你地

我地可以做咩幫醫護?
btw 依家日日係公司玩手指 公司超想我地擺工

推！！

支持醫護 但連登仔咩都唔會做

我到依家見到兩盒thx都覺得噁心

私院果D個個都係唔想做公院的逃兵姐

核爆都唔割呀

工會 出來再撐

咁多醫護罷工，由個濕鳩醫管局自己查都查到2046啦，駛乜公會自己自動交個List出嚟呀？

食屎HA

既然你自己都抗爭唔成功 你同我講醫護抵死？ 我屌你老婆啦仆街 你就真係全家抵撚死喇 含家產自私狗

執嘢走果陣叫佢記得執埋個環走

如果最後D 人跪，咁以後唔撚洗抗爭
驚佢條撚，再搞個大型罷工，玩大佢
宜家個個返返工，姐係叫人清算你

打仗有必勝？
輸咗就要諗方法解決
咁你有咩高見？

DLLMONL9

屌你老母啦 清你老母 抵你老母個老母

罷工無成功到……

始終太多醫護唔肯罷
放唔低病人又好, 過唔到良心又好, 無勇氣罷都好
輸咗就係輸咗

依家唔係講灰氣說話既時候，係要諗方法撐醫護手足。
唔幫手，仲邊有可能搞全港罷工迫政府

支持on9。待續。

再罷，咪又係上次咁。

真的假呀咁撚on9?

服務共匪 不得好死

一定要推 醫護都夠膽抄

有個武漢肺炎罷工基金之類

清算囉 全港一齊大罷工

Dllm 推

工會主席真係要搵個識政治鬥爭先好
搵埋d大愛左膠 自揭底牌 任人砌
社區爆發就復工

文職先唔怕 唔做ha做其他囉

反而想知而家ha有無方法引入支那醫護?
定佢要再過立法會等等程序先可以引入

醫護真係垃鳩圾
抵畀港共玩撚殘你地
驚死冇咗份工

認真 除左係到鬧我地仲可以點幫手足？

支持醫護，佢哋唔係CONDOM! 放上國際戰線，果一萬蚊就課金出嚟比手足同醫護打官私! 以子之矛，攻子之盾!

打狗要往死裡打，愈打愈精彩

重點係依段時候嘛 hr見係咁都唔會請

咁果下出咗黎
大家投完票話復工
可以點搞？

我明
所以如果仲要行法理呢條路，調轉睇即係睇本地立法同執法到底有無反而制約咗fundamental right

同「不反對通知書」壇嘢本質雷同，即係講緊香港基本法訂明下，人民有集會結社遊行自由。但到底警察「不反」嘅制約力有幾大，呢啲喺法理上都需要好嚴謹嘅定義同專業討論。

基本法廢紙一疊?

收到呢封信可以點覆？

文職here

用"唔好俾理由對家"去限制自己嘅武器係咪智障架?
到底要瞓幾耐啲人先肯醒
港共作亂根本唔使揾理由亦冇揾過理由

乜撚嘢唔好俾藉口共產黨啊唔好俾藉口黑警啊唔好俾藉口政府啊
痴撚線仲以為時光倒流咗去2014年

原本都唔夠人，仲要炒人

鬼叫班醫護咁on9 自己話有大爆發就返去開工咩

抵你哋俾人蝦到上心口㗎喎

仲要人應承唔好秋後算帳

唔知做咩鳩

做又炒,唔做又炒
仲做黎做乜?
再罷

其實好多醫護都唔會想係ha做同升職 係政府迫班醫護grad左要入ha先可以出返去做其他私人

掛住病人🥰都戇撚柒鳩

笑死 因為佢地全部都唔係醫護囉 可能都未洗番工添 重話咩同醫護一齊罷 講真唔好話5日 淨計第一日又有幾多？真係好嘔心 醫護罷講真對封關有乜影響？關口唔罷？公共交通服務唔罷？

wtf

仲臨咩時禁制令,成堆法官都可能係湯十一果類人
係無限期罷工

要求唔係禁止報復
而係要求即炒hr主管同ha主席下台

你個要求下下都低到求人禁止報復而唔試攪9藍絲高層,我係藍絲高層一定次次攪9你表忠搏升, 因為受害人次次放棄報仇

醫護咁大權利其實點解要復工

fuck you

冷靜啲先啦
呢封信其實只係講保留追究權利
目的只係想嚇你
不過醫管局真係好得閒
又話同心抗疫
轉個頭就出封信黎打擊士氣

Dllm 罷工都唔撚得

行動要升級

炒曬睇下邊個做囉

NOTED WITH TKS

支持醫護，守護香港！
香港人一定要守護醫護！

自己選擇的 怪誰？

屌你老母呀
辭職攬炒囉你老味
睇下邊個有麻煩啲

咁啦，你睇清楚先，因罷工炒人係犯法，你死兜都可以話係有自由ge，不過廢話嚟啫。（你講廢話都有言論自由添，同我屌你一樣都係）

其實Google下都可以見到，唔好齋係度鳩嗡，唔好用都唔用腦就講。做下資料搜集都懶，睇見呢d嘢已經燥，仲要講埋d咁ge嘢，真心嬲屌。

末期大愛左膠上腦，無可救藥

工會交撚左個名單上去...

點撚樣罷，佢day2就自己攞個底牌出嚟
仲玩投票復工，跟佢嗰個都戇鳩

真心請教，如果封關與否係直接影響醫護人員要面對既風險，係咪唔會單純地被歸納成長「政治」要求？

根本你集體辭職 佢唔會短期內搵到人代替 培育一個醫護要用好長時間 但上次咁快就放棄 就俾政府睇死你地最多咪罷五日

Dllm 之前又話支持醫護決定，而家比HA 清算重blame the victim?

有冇諗過係其他teammate 俾唔到信心佢哋繼續向上爬？
當初醫護罷工個個都口講支持 但又唔見有其他行業跟住一齊上 成個社會俾唔到信心佢哋呀

其他所謂一team 人就好似旁觀者咁 睇住其中一個teammate自己上，口講唔駛驚架繼續爬，唔好落返嚟呀，最後佢決心唔夠落返嚟而家就嚟死，都仲要俾teammate 話豬隊友抵撚死

呢d 係team spirit 咩

唔係話唔屌得
但屌完諗下點改善 下次點積聚更多民心整個大罷工
我諗比恥笑手足更有用

又block一個

買定幾年罐頭帳篷黎一次全港大罷工
就算比人炒曬冇屋住訓街都要罷落去
我都喺FF打下飛機算

自己揀復工，當然要承受返個後果

支持

其實當你冇自由冇民主冇人權冇希望冇訂企⋯仲要份工嚟把撚咩！醒未？？？

佢秋後算帳就梗架啦。大家如果可以齊心聯手去罷工，就唔驚佢算唔算帳。
有專業知識又係人手短缺行業，驚咩無工開?

出完信但又冇講具體action
姐係出黎靠嚇？
係咪真係有心清算

想鬧粗口

屌仆街政府

等人郁手已經too late

唔趁現在反攻肺炎一過就死硬

炒完再引入支那醫護
肯定有人篤灰
已經見到個佈署

首先要大陸班醫護今次無中武漢肺炎
有命落到嚟

封關係政治訴求
你係五毛定分化撚？

HA邊撚度有本錢清算
btw清算就會觸發全港性大罷工
香港人唔會同你客氣

正冚家剷，係我即刻總辭，咁撚吋

cls 都唔夠人，清咩算
dklm

呢個濕鳩政府
呢個時候仲玩清算
有抗疫工作又唔撚做
真係冇撚用

香港而家封關全賴有醫護罷工
如果大家唔為醫護罷工企出嚟
將來仲有冇人幫我哋?

屌你佢地好撚怕你地工會力量喎

All in / nothing

但實有人話自己有層樓 唔返工唔得 之後就車輪戰咁一個一個咁比人殺 聰明

正仆街!

推上去！咁撚快手清算屌你老母咪撚俾個10000蚊沖昏頭腦啦！

集體遞信啦
到時佢仲驚

發信，內容主要提出稍後會核對員工在這段期間的值勤記錄，並強調會保留計算此期間薪金的權利。

消息人士強調，在這5天共有超過7000名員工缺勤，今次核對值勤紀錄的目的是希望公平對待所有員工，特別是臨時調配在這段期間上班的人員。

醫管局員工陣線本月初發起罷工，包括要求港府全面封關，以應對新型肺炎疫情。罷工行動期間，醫管局部分服務受到影響。

From: RTHK

按章工作

我永遠支持醫護手足

只不過係一條濕鳩HR出嘅信，咩實際行動都無透，俾盡你咪收下warning

btw，好多5毛狗入黎分化，死番去幫狗狗收屍啦

仆街。
明顯係為未來輸入蝗蟲卵扮醫護而舖路

你班仆街遲早俾人清算

我都嬲班醫護罷一半就放棄，明明贏都變輸
但現實係有投票既過半都支持復工

非醫護既我，重可以講咩啫
接受再睇下可以點做落去囉

推啦

李怡老師講過，佢覺得自己唔喺前線，無資格去批評前線手足嘅任何行為
同樣道理，你有咩資格批評醫護前線？

HR 手足快d 獻計玩野啦

屌啲英文

咁支本法可以作廢啦，寫明可以合法罷工都搞人地

罷工係人權呀你老母！

又係泛民衰又係大家支持醫護罷工爭取封關，到底你知唔知自己講緊咩？

另外我想問護協醒左係邊，佢地個工業行動好似仲衰過haea

撐醫護罷工有理。 依家醫護打緊仗抗疫政府仲心諗清算，第時趕走晒佢地大家，要大大國既人救我地。 可能睇醫生叫白車要準備紅包。

應做唔做
屌你老母醫管局

槍口對外啦

A

我諗要走出尼保護醫護了吧
唔好再行山住，保左自己人先，可以嗎？

真係好撚肉酸 唔識政治鬥爭學人搞
就係知道你地左膠惡唔出ha先咁無恥

工會想大家點幫手

集體跳槽冇人返工我諗班管理層跪玻璃都唔掂

罷一次工就清算，想殺一儆百，班HR真係冇腦架喎

工會做野未

睇下點 驚你都有味

好波 支持大家轉去私院做

行動失敗 預咗要清算
罷工醫護撐住

講左好耐啦 啲on9盲撐 之後又屌你分化

你睇下搞工會班友係咩背景咪知囉，滲透哂啦 玩大鳴大放呀對家

醫護決定唔罷工接受政府清算
你依加係到屌
即係唔支持醫護決定

仆你個街
係咪個個都無腦，
比人煽風點下火就一齊blame the victim，

被清算關醫護入dirty team/ 交名單比醫管局咩事
擺明個矛頭就係政府同醫管局政治清算啦，
你唔交名單唔入dirty team佢都清算你嫁啦

係度屌自己人做乜9？

唔停止都停止左罷工啦
仲要當時得3000投票繼續，個決定做得唔錯啦

係撐醫護既就咪撚再屌醫護，
一齊去諗辦法屌柒個醫管局

當然交名單反而更有法律理據係罷工，
唔係缺勤，
橫掂醫管局鐘意屈你缺勤、清算你，
佢唔作出承諾就不如黎舖大既，
全體大罷工直至作出承諾

手足係要黎撐，垃圾政府先係要黎屌既

驚閪咩 睇下到時唔夠人邊個死先 咪又係班廢老

我夠知共產黨唔駛理由都會做佢想做嘅嘢，但而家送咗個表面所謂合理嘅藉口理由俾佢哋，你估佢地唔要咩，鬼唔知而家港共係唔撚駛理由乜照做咩。

一句尊重醫護決定就大撚晒唔比批評
慎選工會主席

交同唔交除左hr拖多幾日吊住大家（依家想拖咪都係照拖）有咩分別
一開始講左罷工要通知supervisor已有哂紀錄
唔撐既原因係？

諗下下一步做咩好過

炒撚哂佢哋啦

我想問係度亂屌既人，重記唔記得咩叫做不割？
醫護罷工係為左邊個？番番工，甚至入dirty team 既又係為左邊個？死唔走係度同管理層鬥，等人少個藉口引入大陸醫療人員既又係邊個著數左？

我唔敢講佢地每一步都無為自己諗，但現實係所有衰野同壓力都係佢地受哂，著數就每個香港人都有份攞，公平咩？

唔該塘邊鶴出少句侮氣話，體諒下佢地幾千人民主投票出來既決定。

佢哋罷工又好，復工又好，辭職又好，入dirty team 又好，總之就不割！

我地撐都要公會夠硬

支持醫護罷工， 罷工不是政治立場， 是救港愛港行為， 也是為自己的性命安全而怒哮， 醫護如自己都救唔到又如何有力量去救人， 這是合乎邏輯思維， 而且基本法賦予工人有罷工示威表達意見的自由

堆堆堆

醫護冇為自己架 只係想封關 做咩屈人係為左加人工

屌你啦 HA垃圾

仆街，醫管局唔死都無撚用

唔想屈毛 但睇咁耐真係得藍絲同政府先鐘意話封關係政治威脅

明明封關 同醫護加香港人健康更加密切

打仗無必勝
但就係比你呢類白痴拉到必輸,而你依然唔認錯

你咁講
咁即係冇人有資格comment醫護
咁政府清算醫護
非醫護人員又有咩資格出聲?
咁你想D人點支持醫護?

正pk

有聯網經已購入沒有通過標準及測試的口罩比文職及後勤員工使用

一見到呢句嘢之後一㩒起底
blocked

等疫情過左你估佢唔會

一係就炒哂佢
咁有本事
唔好咁多嗲
睇你夠唔夠人

你最醒啦，坐喺度印印腳做軍師

人渣

工會談判嗰啲人好似有個係有學聯背景？？所以先咁on9要不停對話又揭底牌？

一開始話5日罷工
政府就唔打算理你啦
第一日就文攻武嚇立即有人返去做野
敢點罷落去
佢地怕事過清潔工同碼頭工人

唔係有歧視工會果啲法例架咩

屌佢老母 香港人要點幫呀 泛民做野唔該 9 月選舉呀

快D炒晒罷工醫護,聯結誠哥開間黃色醫院.

CLS

仲有利用價值 唔搞你住

你鍾意啦
佢自己話要入dirty team既
有連登仔逼過佢？

好耐冇大遊行
衣冠局是咪身痕

黎黎去去都係果幾個acc 狙擊醫護同個工會咁有心去做d 正面野好過啦，on 撚鳩

係啦係啦
咁有咩高見收服失地

千萬不要認缺勤，認咗就可以當你曠工，而非參與工業行動罷工，唔洗賠就炒得你

封關都係政治
要求確保防護裝備充足咪罷得工囉

團結啲一齊唔撈 玩大佢

而家呢個時候全世界都缺乏醫護，周圍都武漢肺炎緊

根本連對話都唔需要

仲有閉門會議？又係on99

Pshh

驚hi咩
睇吓邊個需要邊個多啲

炒曬佢地囉

撑醫護！夠薑就即炒罷工果5千個！

仆街林奠正全家！

呢個政府可以乞人憎到咩地步

可以點幫手

有冇表面理由結果都一撚樣，咁你咁介意佢個表面理由做乜撚？
又道德高地爭奪戰？

Pin呢個啦
工會要開聲講點幫手 我地唔係果行根本唔明要點幫手
一人一信？集會？

你up 乜9 邏輯完全錯
而家係唔批評醫護嘅行為
唔係唔批評政府嘅行為
你偷換概念定閱讀理解0？

搞一個，全部再罷工

睇下邊個缺人會仆街先

HA真係死仆街

其實有冇疫情醫管局都唔夠人手
本身醫療系統已經係超負荷

本身係應該要班醫護唔夠裝入dirty zone染病再病死

咁嘅情況吓先夠牙力罷工同人bargain

屌佢

要支持醫護要實際行動
靠連登仔話支持但又屌人唔罷工就好笑

係時候再罷一次啦，今次要無限期不達目標不停止！有冇基金可以月捐俾罷工醫護生活？

屌你老母啦，違反基本法可恥！！公會發起工業行動去罷工係基本權利黎架dllm！

簽佢老母

講咁易咩

dklm! HA正仆街！

橫掂炒硬，再罷多次

就係想你走 然後大手入貨大陸醫護

下，你支持，唔代表我支持，大咩家我唔會明知一個既無用又會被清算既行動，都推人去死……你會唔代表我會你將你既支持當成全世界，你知唔知自己講緊咩？

另，護協唔係用政治訴求做罷工訴求，最少係得到法例保障。至於結果，社會氣氛、輿論、中港關係etc都係會影響結果。假如你以結果去介定衰唔衰，兩者都無效，無話「衰過」。但如果唔係齋以結果去睇，明顯HAEA果個差好多啦，至少唔係實名制同唔係以政治訴求做罷工訴求

同埋，唔係泛民衰，邊個衰？醫護工會既領頭人就係泛民底，之後個工會搞個累死曬手足既行動，唔係衰？認清現實啦……

開個基金
20萬每個人入500-1000落去
起碼都夠罷工醫護頂一個月

不過罷工第二日就自爆話點都會復工
之後咩都傾唔成即刻復工
幾有team spirit都冇用
宜家解決辦法就比左
聽唔聽就是但
反正等社區爆發結果都一樣

求期揾個藉口炒之麻

支持渣住春袋都投票復工

就係見好多尻屌，係咪都講到唔支持醫護
就係想知
究竟醫護
需要普通人點支持佢地

所以咪反映左政府本身都唔重視醫護 你睇預算已經講緊話下年警隊增聘二千幾人 擺明大細超

佢地會講‘返過工未？你養我呀？’

邊條寫左可以罷工

共進退先係本錢
醫護工會敢嗎
你地一定唔係手停口停
咪當放假

佢夠膽咪攪囉。民意係罷工醫護果面。佢敢攪政府民望只會再跌，佢實係唔使旨意番身

嬲完好第2日返工啦

當日大把人明知會人屈係分化撚都把工會逐個決定詳細分析, 講得好清楚邊個位錯同應該點行

正副主席就瘋狂玩膠攪死左個場
盲目護短的人依然無反省

係戰場上自己主動選擇戰敗就要pay the price

Ching心水清，陳雲一早講咗

冇左份工點算？

又要供樓又要養家，依家經濟唔好好難搵工架，

試下求下醫管局得唔得，最多做埋清潔姐姐果份，一日24小時囉

無錯，炒一個全體罷工

你咁講手足都係自己上前線
所以被捕之後唔幫佢？

走啦，世界完嫁啦，支國打算當冇事呀

可能黎緊有第二波疫情
出去垃圾信嚇9你等你唔敢罷工

如果有人被清算

工會一定要有行動

我有講過介意？我只不過陳述返港共有個靚理由咁引入大陸醫護。有咩問題？on9？
一句有理由引入大陸醫護嘅說話就代表要係道德高地大愛咁抗爭？你會唔會係諗多咗？

On9 醫管局會無名單？ 唔好玩啦連登討論區智商真係唔係想串你

左膠禍港

知唔知大陸有幾多黃綠醫生，醫學院多到普普通通都做到醫生，反而係好多人想去勁醫院但唔收，香港醫生咁高人工，一開放比大陸醫生入泥個後果會點真係不敢想像。

自私講句唔想香港醫護走，但佢地去外國生活壓力會少d呢個係事實，所以之前一路講推三罷唔好推醫護自己罷工⋯⋯而家搞到醫護變左磨心比政府開刀。

左膠副主席係學聯
成日廢up扮軍師個前空姐係李灼仁的靈童

Pish

婦人之仁真係大忌

封關係撚政治訴求咩
你呢個論點同啲藍絲一撚樣

屌你老母
全體醫護辭職轉去私院或者移民啦仆街！
就係因為你地一時心軟
令港共同柒婆一次又一次得呈呀！
而家你地唔用辭職逼個仆街政府
佢地都會逐個逐個炒你之後換血
如果而家俾左時間HA換血
到時你地想用辭職或者罷工威協佢地都無用咖啦
醒下啦！對無恥嘅人講道義同自殺無分別咖
你都唔會去求隻獅子唔好食左你咖
除左你地自己企出黎反抗之外
無人可以求到你地
唔通你叫九巴士機罷工向HA示威咩？
HA除左你地之外咩人都唔會怕咖

呢個真係激到嘔血
港共有心玩死+玩殘你仲主動入去攞光環

駁唔到

要求封關係保障醫護安全喎，唔封醫護係首當其衝隨時送命，關咩政治事?

成個運動都係咁

可否再度罷工，罷一個月
唔去改變只有接受

私家都食唔晒

罷工輸左結果就係咁

即刻開返個緊急會員大會
再投票罷佢老母啦

佢話左比你聽
可以封韓國都唔封大陸
而你地仲要自願申請入dirty team
未傾就已經預左咩結果

點可以幫到醫護

玩大都， 就唔會罷工失敗告終

基本法已經變左一本故事書
有咩好睇
林鄭都唔睇喇

自己唔救自己
冇人幫到

撚手掉左佢

有咩可以幫到手?

齊上齊落

醫管局一開電腦都有
但由工會頭主動篤灰就係破壞士氣

慘lo，左膠累事

左膠死十次都唔夠 入dirty team就岩
肺炎死埋攞盡光環 求仁得仁

諗下一步做咩好過既果個應該係個工會，而唔係我同你，亦唔係罷工既醫護呀，而且係罷工前就應該要諗好點應對清算動作。做大台就要有做大台既料同樣出嚟，交戲都要啦。由佢地玩閉門會議開始就已經有問題啦，你係入面同人deal啲咩，邊個知？不過無人質疑，因為第一次有國泰以外既工業行動嘛
「依家人地明玩鳩你，你點保障會員？」呢個就係要問工會組織者既問題

「喂，嗱，我依家就罷工既，快啲保障我啦」你係黑警你先有本錢咁講，你係醫護同其他行業邊有本事講呢句？

呢個政府仲會介意民望低咩 咪一樣照做落去

集體辭職!

似係
如果唔係點會起個最快5月先用到嘅檢疫中心

連登咩事
係咁屌班醫護on9做乜
咁得啦，我好肯定你地成世唔會見到香港再有呢類型既罷工

基本法話有遊行集會自由
但係現實呢
行街夠三個人都話你非法集結

我早就講過唔會再有
不過我都照屌，只係唔係屌醫護係屌工會

睇嚟大陸新血到

跟本同用道德同無道德既人鬥就輸硬
你公會唔夠硬邊有牙力講野
依加即時再罷工玩到佢收皮啦

自己投降入DIRTY TEAM果個4眼仔係前學聯人

可能有部分就係想咁呢

係好撚on9架
你民主邊會有法治姐
依家政府黑警唔跟法律做野有冇後果吖？

垃撚圾

集體辭職

到依家仲屌9醫護嘅，係咪五毛

diu 好撚on9,搞埋哂依啲閪野都唔封關

依個唔推唔得

夠膽就炒人lor

佢已經唔係單單唔重視醫護，佢直頭唔在乎你班賤民。公共醫療系統超負荷一直影響緊市民得到嘅服務，宜家炒魷火上加油。當然，當你地無論急症定非急症都排到死，佢地班高官達貴就去私家舒舒服服，都唔影響佢

藍你老母咩，你望下僱傭條例同勞工法例先啦，講得好清楚「合法」罷工既條件有啲咩。泛民吹咩風你地就跟咩，佢地講乜你地講乜，佢地做乜你地都支持同參與，fcfc得把口，累撚死人。當然醫護被清算，佢地自己都有責任，但一片丹心被泛民利用左，無謂落井下石，已經好慘，但泛民同你地一齊推佢地去死，你地全部都應該負上好大部分既責任。

當然你唔會想承認啦，因為你地擔當唔起……但你地有此責任，你地活該內疚一輩子

辭職喇 洗撚淆佢

唔係屌HA 走去屌醫護

屌你老母啦五毛狗你老母比狗緊啊翻去救駕啦

仲基本法wor
奶共法官n年前已經搬龍門挺不反制度同公安條例

香港法官已經同中共民法院班人無分別

真心 果日佢地宣布結束罷工我真係爆L晒粗

不過一分鐘之後就全力支持醫護嘅決定

兩回事
佢自己要復工喎
手足冇放棄抗爭喎

自己望下僱傭條例和勞工法例先啦，寫得好清楚「合法」罷工有咩條件，唔係大家演繹得好就得。要玩規矩，就要知規矩。

炒囉

push 狗官黑警死全家

Dllmcfh

dllm 仲清算 唔可以低頭
點解外國工會無事 香港你就攪清算

到依家啲人都仲為要撐工會
大佬，學聯底嚟架

口講支持很容易。

支持醫䕶
支持醫䕶
支持醫䕶
支持醫䕶

可以點幫你地

林鄭為引入大陸醫護鋪路
藍屍狗自求多福啦無錢唔好學人睇醫生喇，到時你班仆街就知死

無論如何支持醫護

4皮幾野專科出面好難搵 有班人真係為份糧唔敢反抗 但唔該真係要團結 呢個仆街政府你退一步佢就追住你黎打

含撚啦 ha

你要睇返僱傭條例， 唔包政治罷工

想正評你

林鄭根本唔會驚香港人，對住自己嘅奴隸又點會驚

講真復左工就等於話比人聽投降，人地根本唔會再驚你

要求公會出律師書俾ha，要佢解釋

又捉一隻

推上報

炒晒佢搵邊個做

支持唔係口講，其他工會可以一齊做野嗎

連登仔 : 撐完醫護繼續返工先

依家其中一個辦法就係：醫護工會向會員表忠心，宣佈會因應HA既動作可能會再次發起罷工

我自己識得既醫護根本就唔想收手
依家你籌組工會咪就係權力上移咗俾工會囉
幾時開始罷，罷到幾時收手，工會話點就點
當日投完票仲有約3000個會員係覺得應該繼續罷工
但你工會一句收皮就果3000人都「尊重工會」而收皮
點解到今日都係唔明白無大台既遊戲規則呢？

就搞大佢 去律師信 答覆唔撚滿意就告上法庭

罷工自由呢? 要撐住手足唔好比佢地有事!!

炒囇得D 藍絲自己做

唔好話罷工自由
宜家連落街食飯自由都冇

咁嬲做咩 佢地自己要復工 又唔係我逼佢地復工
尊重佢地投票結果好難？
用下個腦 唔好咩都話人五毛五毛
將人地打成五毛唔代表你講既野100%啱

其實集體罷工
正苦仲驚過你

你覺得個7公會，攪成咁， 仲有人聽佢支笛咩

大撚班畢業嘅醫護都搶住去做

其實個問題係你無民主，有民主先會有法治
佢要話你封關係政治訴求你係走唔甩，因為有錢有權既人唔跟法律做野係唔會有後果

你覺得你跟足法律就會有保障既話你先係on9果個

唔係absence of dury係罷工呀

快D移民 香港唔值得你地留低

其實柒婆做嘢之前，有無同勞工處啲官員傾過㗎？

連最基本嘅勞資談判ABC都唔柒識咁…依家HA仲要班醫護去對抗疫情，你有咩本錢同勞方談判呀？

睇下航空公司勞資糾紛，永遠係長假期旅遊旺季之前開始（由勞方主導要脅罷工），到長假期差唔多完結，資方先有較大談判籌碼，最終達成協議嘅…

今日同醫護反枱，你玩唔玩得起呀？

黑警都要跟警賊通例架
你覺得你跟足法律就有保障呀？
2020年3月都嚟緊仲咁天真呀？
規矩就係俾啲守規矩既人守

你唔想俾人清算你就要用盡方法贏

唔使炒

Annual Appraisal 可以唔跳Point
幾個人爭一個位, 佢可以揀個無罷工嘅黎升 唔須要解釋

大愛包容擴展到醫護罷工
結果就係咁樣

挑 罷5日工都cut呢樣果樣啦
你夠膽炒撚哂佢睇下到時重運唔運作到

律師信 HA一早同你講左佢會清算嫁喇

連登太多呢啲人，係唔同行動都係咁推前線去死，令前線被捕被清算被打被殺，抗爭行動又係咁，罷工行動又係咁，叫人做就叻，俾意見就呢，做就無份甚至縮，係咁發生，心痛不吐不快

有罷工自由架喎
HA依家明顯違反基本法

721

搶乜撚，醫生護士畢業就業率100%
本來就要靠佢哋補充不足人手，係講緊計埋畢業嗰班都唔夠人做

仲講法治，有民主先有法治，唔想俾人清算你就要贏
你覺得跟足法例罷工就唔洗俾人清算先係最撚on9既思維

真，屌你滷味。

捐款
遊行
同政府打官司

大力支持罷工救港醫護

抗疫又唔見佢行動咁撚快，做呢啲屎忽野就光速

Exact7ly
你係黑警既話嗌兩下就買武器加人工
你係黑警就有罷工既權利同自由啦

唔完全係政治罷工黎，有屌埋HA冇足夠防護措施

最好就無人聽
依家仲係好多人盲撐個工會

其實只要做大文宣，指出政府針對合法參與進行工業行動嘅勞工進行清算，即時有輿論優勢，立即恢復罷工！

其實柒婆係唔洗跟法律架，因為佢做野唔跟法律係無後果架
呢個先係我地抗爭既原因呀

傳統華人文化，就係黑社會文化。完。

支持醫護轉工！

搞返間香港人既醫院😡

分化撚,你遲撚早肺炎死啊,你仲要一個傳比全家,你含家同你陪葬啊!

基本法係大d， 但要研究是否合憲，就一定睇細條例， 因為基本法得幾隻字

炒哂就無本事，應該靠嚇想員工篤灰受誰指使，然後就隊走幾個，玩呢類的「囚徒困境」

係等人用， 但少1仟幾百人， 唔會爆炸

醫護幫咗咁多手,
無論佢哋會工會係柒又好,唔柒都好,
而家唔係批評佢哋既時候,
而家有咩可以做幫到佢哋?
係個Post度仲笑鳩醫護個班一撚定係分化撚嚟,
人哋都叫有做過嘢,你哋又有無份罷工啊,垃圾

同當年紅軍兇殘有咩分別? 後退者當作叛國?

咪傻啦，知唔知自己咩身份嫁你……

差佬定我地都好，會唔會被清算係港共政權決定，咁港共未用完差佬而唔清算，你吹咩，但我地同港共係敵人關係，唔通你覺得佢會放過我地咩？不會既話，就得2條路，最好當然係係規矩入面打，以盡量損敵不損己做原則，真係唔夠威脅既，就預左要被清算，知道自己會被清算，而唔係做果時唔諗而被清算就叫救命。

當然，醫護一片丹心被泛民利用，我覺得唔好落井下石太怪責佢地，已經好慘，但無份參與又係咁推呢個送頭行動既，都係無腦同應該負上極大部分既責任。唔fc咩係罷工，泛民講乜就跟住講乜既人，食屎啦，累撚死人。

黎丫，炒撚曬所有人丫笨

1千幾百係唔會，1萬幾千就會
問題係佢哋自己團唔團結，外人冇嘢幫到手
同黨泰空姐一樣，一係全部反抗，一係跪地瀨鞋底
唔同嘅係佢哋本身冇能力，出面搵唔到工

其實個主席同副主席都唔掂
主席好撚多個人感情
副主席直頭on99

五毛 block得

工會要搞大佢

你望下僱傭條例同勞工法例先啦，講得好清楚「合法」罷工既條件有啲咩。唔好泛民吹咩風你地就跟咩，佢地講乜你地講乜，佢地做乜你地都支持同參與。fcfc得把口？累撚死人的。

清算囉屌
再罷多次

今次冇晒道德撚嘈仲好

就算係咁，依家醫護無嘢可以輸喎…

之前佢哋受唔住藍屍道德綁架（加上部份醫護嘅惻隱之心），選擇終止罷工…依家政府帶頭反枱，咁工會咪順理成章，恢復工業行動囉！

真係損失嘅，只係暫時失去一份工作…考慮到疫情對全球嘅影響，就算疫情過後，全球對醫護嘅需求只會有增無減…咪當放幾個月無薪假囉…

執咗個醫管局佢啦
冇撚用

Cheap撚到
疫情都未受控 搞埋呢啲小動作

公會？

醫護抵撚死
香港人抵撚死

大家都唔應該再支持民間記者會呢個大台

又一隻傻鳩 分化狗

辭職啦～仲唔辭職冇野講

你咩事呀 死藍屍五毛
唔好以為你可以唱衰醫護英雄 同你死過

公會要出聲！

本身公共醫療體系入面，不論醫生定護士離職率都非常高，而且每年上升，當中以護士人手問題最嚴重，新入職護士絕大多數係未做滿一年既情況下離職，近年新聘的職員僅僅填補人手，做唔到增加人手。

來年，RN同EN都極可能需要Defer，人手將會更短缺。

要開片既話，呢個戰場我地贏面好大。

睇得到唔關事既人特別口響

抵啦,當初叫企硬
又唔肯

當時有道德光環， 封關， 都係得幾千人參與， 依家點叫超過依個數

就係咁都過到骨，日後冇有怕啦

我覺得憲法嘅背景係 當人民行使該權利時唔會影響到第三者嘅利益 例如當個遊行示威演化到刑毁傷人時 個剎那結社遊行自由應受約束

勞方同資方呀
唔係工資訴求

告9醫管局啦

支持醫護
與其等被人炒 倒不如大規模辭職喇

條76中武肺唔抵可憐

睇怕你係褲穿窿

睇下點樣幫佢做起個風向先

有關林鄭月娥想清算罷工醫護既睇法

冇咪變空姐咁囉
自己唔爭氣冇人幫到佢哋

基本法夠寫有集會自由啦

同班無賴講法律

本地醫療系統一向都頻臨崩潰邊緣，就算係平時人手都不足，解僱現有人手完全不智既做法。
以護士為例，本身離職率已經高，而且每年上升，離職大多係年資較淺既，印象新入職護士未做滿一年就離職既比例亦極高，近年新聘既護士都只係填補流失，冇新增人手。

同時間，受抗爭同武漢肺炎既影響，一部分學護實習受到影響，好有可能會Defer，所以可以填補既人手絕對只會比之前更少，RN我唔夠膽講（朋友話Sars既時候冇影響，但佢話今次連續兩個sem），但EN應該好有可能要Defer。

有關林鄭月娥想清算罷工醫護既睇法

終須有日著籌衣
我都會同你講句 抵死喇
做人咁衰遲早會被天收

炒晒佢哋？公院都唔夠人手, 出信都唔諗下自己有冇本錢。

其實你幾個工會應該做到咩既point都啱架，我都支持要做到，尤其依家有啲時間執好呢啲關公野。

我亦唔係想搵咩藉口幫haea，但當時（一）開始爆武肺，成件事好緊急（二）想跟條例同程序需時，但又係要做黎明面上保障會員（三）醫護好多擺生死係第一，你諗返太子站諗返中大。客觀啲睇其實咁既情況，呢次行動真真正正係不完美，可接受，要改善。又冇話一定冇下一次，係咪先！今次屌左既野list出黎，下次記得唔好再犯就

而且佢地罷完工之後，亦有密切跟進各方面既問題。佢地成為工會組織者之前，都只不過係你同我。鼓起勇氣踏出呢一步，我覺得唔可以一句「係佢地既問題」就唔諗，因為其實都係你同我面對既困難。佢地回應緊大家既期望同時，我地有時可能一個忽發奇想既建議就幫到佢地。

今個星期五定星期六就有個俾haea員既法律咨詢會議，到時睇下有咩料子啦。Btw你入左公會未？未就快啲啦，得醫護唔夠架

最後回應你個黑警例子：黑警只會呃OT，點會罷工

一句講曬 支持醫護

做就做到底
擺一半比人睇住黎食...

屌佢老味
政府做錯野醫護出嚟幫手勸封關
宜家就清算番人
乜撚野事 打橫嚟講
炒人睇下仲有無人幫你番工

叫工會集體請辭吧啦，睇吓邊個怕啲。

而家大家一人有一萬，搞個基金支援受影響嘅人

唔摸耳眾籌請律師幫罷工醫護打官司告7條777同HA

事實擺在眼前, 但泛粉繼續比泛民撚
然後鬧人熱狗

根本哩個post入面唔係醫護嘅人全部都唔關事，包括你
post都唔撚使開，唔爭氣嘅下場就同黨泰空姐一撚樣，有晒事例都要跪嘅話冇得救

嚇鬼咩~~~

推！吊你老母林鄭月娥

支持，DLGH HA!

好撚後悔罷左工屌你老母垃圾工會
利申：rn

下一句佢就問你：咁你有冇罷啊？

依家咁嘅時勢仲要動搖軍心係咪on9 啊

醫管局我屌你老母呀

抵撚死

仆佢個街

今次唔撐 第時邊個工種都唔會撐

左膠呀嗱，條路自己揀

呢班正仆街黎

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

認真，要跪既係HA，曾HA未輸入外來醫護，一定要集體罷工/辭職。根本係HA需要員工多過需工需要HA。

無 class action lawsuit既壞處
如果係外國可以直接集體訴訟告鳩HA

算9數把啦, 67 醫護自己都唔團結,怪得邊個

咁撚串炒撚晒佢
睇下邊個幫你做野

Fact. 民記琴日為泛民發揮作用啦，幫泛民搞選舉工程啦，叫大家去參與功能組別小圈子選舉，事實證明民記都係仆街泛民大台黎，我無撚講錯。

其次，你地口就叫「五大訴求缺一不可」，自己轉個頭就放低雙普選訴求，已經不知所謂。走去玩功能組別，覺得會贏，更不知所謂。先唔講唔可能做到過半啦，當你可以，用功能組別贏到過到半，真係贏？過到半仲撚有人理你普選訴求咩，無民意support打飛機啦你到時，而如果過唔到半，到時俾政權話你地都參與功能組別，夠民意授權啦，更加唔會理你普選訴求。真係唔知邊個傻鳩啦更何況，會參與小圈子選舉又話小圈子選舉唔岩，真係人唔笑狗都吠。

同埋，你係有理據，就駁左我啦，係到spin，撚人

唔好咁老定
成班藍絲想為引入海外醫護打開大門

不如我問翻你哋 想我哋點樣
你哋自己繼續罷工都唔願意 投票話中途退縮
叫大家尊重你哋意願
fine 到依家被人秋後算帳 你哋又貼出嚟叫人幫你
咁係咪勇武走出嚟為你哋去掟彈 被人拉去坐十年
你班醫護到時會當自己係「關事的人」？
其實唔會 你哋連罷工都唔肯 但叫人為你去送頭
到時你哋又會唔會放低你哋個份幾萬蚊嘅工作去保護勇武？
如果會 你哋一早就已經會罷工甚至辭職啦
企係道德高地 有事叫人老馮去支持你 咁就最口響
我不如問翻你呀 我哋係唔關事架喇 你想我哋點幫你啊？

支持醫護為自己生命而罷工，不知所謂特衰政府！

我內文有解釋，藍絲醫護都唔會允許輸入支那醫護。
香港不嬲都有輸入外地醫護，只係個考試好難，考3次Fail就永不超生。如果係支那醫護既話，去睇下支那最近既情況就知佢地自己都唔夠人手。

Up

有險可守

閉門會議

3皮一個月 肯定有人篤灰自保

唔支持你咪出返去囉，兄弟爬山wor，講撚到自己成個高人咁，就係你最撚醒睇透哂一切，批評人地幾時都係最易，叻唔切衝出黎咁，其實咪又係馬後炮。睇你開果d po咪又係大台潔癖果d 分化撚樣。

不如你答我啦，又要冇泛民底，又要搞到罷工既人係邊先，係冇呀嘛，呢個工會已經係好素人，得個副主席係泛民底，你到底想點姐？要認清事實果個係你呀

醫護自已都太早放棄
清算係預計之內
btw支持醫護

支持醫護，同心抗敵

屌你老母，再講呢d 新工會根本全部就係為大三罷而籌備出黎，你依家走走笑鳩人政治罷工？就算係人地都係第一個工會肯行出去做，何況人地唔係，你有咩資格笑人，冇撚野呀話？

你唔好彩中govid19你都係抵死喎

一個gif秒你

班友而家仲未知自己係輸嘅最大原兇
唉
罷一半仲衰過唔罷
民意一直支持醫護
係醫護為咗光環因小失大
而家輸到底褲都無埋就出來屌人分化屌人局外人
死不認錯

工會做野未呀

炒晒佢地搵邊個做先得架???

林病條智障撚有霖到呢點咩

LM

你條垃圾搞清楚先啦，一黎我無笑而只係批評，二黎我批評既對象係泛民工會同你呢啲推人去死既仆街陷家剷。

為乜搞個工會出黎係一件事，今次行動係咪大三罷既一部份丫咁，柒頭，只係一個業界既罷工行動咋，咁唔夠力，依家咪俾人清算囉。要為政治罷工，可以，但唔撚係開宗明義用政治訴求做罷工訴求囉，更加唔會實外制。你唔係醫護前線，無份參與，係咁係旁邊叫好丫去丫加油丫，仆街死啦你去。

工會一早講咗話會報個名上去啦,咁先合法呀嘛, 有罷工嘅都知啦,又點呀分化L ?!

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

食屎狗HA

一直要求放寛引入外國醫護，意思係牌照互通，唔洗考試
97年前我地同英聯邦醫生係可以互換既
咁回歸後同邊度互換

醫護唔會姐
大環境唔夠人，政府話要搞，親中派支持，藍絲病人要求，日日叫春睇唔到病，喊苦喊話唔夠醫護害死人
點阻？之前已經成日要求醫生界放寛引入海外醫生，要求聲音一次比一次大。一次比一次難阻止
香港一放寛引入醫護，大把醫護嚮大陸落黎。落黎人工由幾千加到幾萬，理撚得自己地方唔夠醫護

港台消息指，醫管局將向7000名罷工醫護人員出信，保留計算薪金的權利。

計算薪金姐
玩大d炒哂佢囉，之後等藍絲醫護好似武漢班醫護咁，為黨捐驅，獲得訃文一封獎勵

自己揭底牌果日預左後果係咁

而家呢講，根本冇可能唔洗考試，呢個係多慮。
醫療體系、慣常做法都完全唔同，聽醫護去完大支那交流講番就知。

送中咪又係政府要搞，親中派支持，藍絲愚民支持，到最後咪變成抗爭。

6成人支持罷工

結果：
20000個會員，得13000人支持罷工，得6000人罷
1000個會員支持 4000人反對罷第2星期
班左膠咁驚比人炒，就應該玩盡佢
你罷完幾日番去番工，隨時中肺炎，之後又要比人炒 on9～

都火撚滾啦 黑警加10倍津貼 醫護計度宿數
短期咪減返人工 炒人係第日一定會做

劈炮啦屌，
不過班醫護要供樓，不了。同日本人一樣奴性

推，救醫護

佢搞唔好壇野
係影響埋之後既公會行動
雖然其他公會唔知死左去邊

自己本人都唔幫自己
我哋仲有咩方法幫佢？
叫加油？

同埋政治就係政治
政治就唔需要諗成立既政策有冇實際效用既
只需要諗個政策可以安撫到幾多人同達唔達到政治目的
你話引入海外醫護個政策唔會幫到實質醫護人手，所以林鄭未必會跟？
大佬，點止幫唔到醫護人手啊！直情拓林香港醫護啦！
但引入海外護士即係大陸醫護啦，可以拉近同大陸之間嘅距離，同大陸更加緊密交流，送頂高帽比大陸帶。可以提供一個方法去解決醫護問題（你唔好理佢有冇效，總之方法就俾咗）可以討好病人藍絲
阻力只有醫護人員
所以呢個政策其實係好細阻力，好大效益

已辭職 唔撚想比佢清算 我寧願自己走

投票復工都做得出

副主席呀羅生仲要走番去dirty team
屌，個1000人心諗，靠你地？死撚得啦 一定死哂心
有心罷落去個d應該會辭職
無心罷落去個d要供樓 會做死狗

明明當日再投票時民意都係大比率支持醫護繼續
你指既民意係咩？
個堆口頭支持？
醫護出左聲五日
你指個堆民意有咩實際行動？
我就真係睇唔到
一堆勝利球迷得個吶喊助威
講到封唔封關呢件事唔關自己事咁
人地拎自己前途去爭取個陣
全世界就照常返工
跟住就去屌柒醫護點點點
比我係個班醫護
我都心淡啦

支持醫護同醫官局班垃圾高層玩舖大嘅

醫護明明係最有牙力工會 絕對夠力食住政府

其實真係盡地一鋪集體罷工好過
還掂佢都炒你
唔炒你 遲啲請晒啲大陸阿嬸做你同事
全部高人工過你 又大粒過你
最後都係要辭職

可惜由學聯左膠領導

陳雲事前已經大大力屌柒班懵鳩你唔講？

最多咪扣返幾日人工俾HA

香港人得把口支持有咩用

手足唔係condom

唉 輸左就係咁 復咩工

唔知班復工撚會唔會後悔到仆街

老老實實 醫護罷工既時候
無一個公會出黎一齊罷
有咩資格屌人

推爆佢

係你諗到太簡單。佢推呢個政策只會安撫到少部分冇腦藍絲同中共，反而會得罪哂成個香港。
一定唔會阻力細，業界本身阻力就好大，加埋而家高度政治化，正常有腦既人都會反對。

本身就係因為業界，所以呢十年先擋咗落黎，唔係政府到最後點解要妥協去搞OU、明愛、東華、浸大，重開Nursing School，我話你知呢堆加位全部都係政府背後做推手搞既。護士訓練本身就係一門大生意，不分黃藍有大量既得利益者係入面。

直接引入支那醫護，就係打爛佢地既生意，亦影響現職護士未來既薪酬。

另外，你話一開放就大陸醫護就會衝落黎，呢段時間一定唔會先，本身佢地搞移民既程序就要經過黨既核准，醫護係武漢肺炎期間，就係佢地既戰略資源，咩都可以死，係醫療體系唔可以死，好似武漢咁醫護感染就全部人會死，所以佢而家封死北京，講明唔再支援其他省既醫療。

佢呢段時間會重放人？

根據某啲人嘅講法：「咁都唔幫係咪當手足係condom?」

真係成班仆街嚟
之前成日話要罷工罷工罷工，
而家第一批人罷完工就成班衝出嚟乜乜77咁
之前醫護真係去罷緊工嘅時候，
連登仔做緊咩？搶緊廁紙呀

自己不合作少少都唔得？ 駛唔駛咁跟足自己送個罷公list上去？？ 即係你發完夢會唔會主動舉手話俾人知呀？你明唔明我個point呀？ 一味剩係識扣帽子話我分化，自己諗吓啦

自己投票復工，點撚幫？

屌，冚家鏟正苦

搞工會罷工既作用就係齊上齊落，渣住僱主個春袋
但係而家班友仔一啲就淆底從來都無罷過
一啲就罷罷下淆底投票復工
一啲就大愛膠上腦，自己除褲隊返個春袋比人渣

工會班友仔自己都唔團結救自己人
我地旁觀者可以點幫佢地
你試下兩萬工會成員宣布炒一個就即兩萬人辭職丫
Ha即刻出信道歉都似

我係醫護罷撚足五日得未呀撚樣。見撚到你呢d 正宗柒頭真係好撚嬲。你知成個罷工點解會輸未呀，你呢d 撚樣行外人連行情係點都唔知，你知醫護難處咩？你知醫護士氣咩？淨係睇報紙同輿論就當自己係世外高人指指點點。

如果連待遇既罷工都罷唔成，呢世都唔洗旨意行得成政治罷工，點樣唔關大三罷事？再問你，其實知唔知點解要實名罷工？

一齊走

到時係咪幫我地抗爭先？
上次醫生放寛引入人材都係得我地自己醫護示威jar

真

我屌你啦HA
以為嚇到我

咁你點係法律上證明自己係罷工而唔係曠工？雖然我知香港法治得啖笑。但事實係你答唔到呢個問題只會仲少人罷

連登仔最叻就係睇人仆街
醫護罷工個陣諗下自己做左乜7先出聲啦
成班垃圾

用罷工同發夢比
想笑死人？

Support 醫護

你覺得醫管局會唔會仲理你係罷工定礦工？ 總知見你冇返工就已經直接當你礦工啦，你做得呢啲抗命就係會「犯法」架啦，呢個時勢全世界都知/撐醫護係罷工，咁你仲想要求咩合理性？

舉例呀，明唔明

你明我明都冇用，係好多醫護真係唔敢罷，唔係咁可以點，就正如好多人都知勇武有用，但唔係人人都做得到果個位置

都我就係覺得反對阻力都係來自業界
醫委會擴充左，一半醫生一半外人，病人聲音又大左
推力比以前大左好多
醫生一守唔住，成行都會守唔住
咁政策係長期加嘛，下個月搞咩
好似上邊分析。今年醫護學生都會defer,再加迫人走（HA會炒罷工搞手架姐，不過高層藍絲點玩班罷工既就有排玩。轉佢做CND人幾個月調一調你去地獄藍絲ward都夠好玩)
人手短缺唔到立刻出現。之前2000個學護會嚮4/5月interview, 10/11月正式入職。600個houseman 7月入職。今次搞一搞當要defer半年至9個月
咁最缺人應該嚮年尾。亦係重啟引入外外醫護最好時機
由啟動到實行到都一至兩年啦，到時我係大陸醫護我都落嚟啦。仲可以帶埋成家黎
仲可以溝淡香港人

支持醫護。

搞多一次醫護 大罷工

我係想講叫公會唔好主動配合交哂罷工list，你等個濕鳩醫管局自己慢慢查到2046，查到你嘅時候先叫公會證實你係罷工，咁好難咩？ 一開始就雙手送個list上去等被人清算？ 弱智？

驚鬼佢炒我
計番工時低到爆 福利又差 高層又on9
政府唔比資源 HA又孤寒 有咩出事前線又食哂
真係以為自己份工好好做
利申: 罷工醫生

救美帝取消香港既關稅待遇

我就係覺得反對阻力都係得業界，其他人都唔會理，甚至對佢地有利
而家醫委會擴充左，一半醫生一半外人，外人、病人聲音大左好多。支持引入醫護聲音好大，好多基層市民支持（仲話我地專登守住等自己人工高）
推力比以前大左好多
醫生一守唔住，成行都會守唔住

咁政策係長期加嘛，下個月搞咩

好似上邊分析。今年醫護學生都會defer,再加迫人走（HA會炒罷工搞手架姐，不過高層藍絲點玩班罷工既就有排玩。轉佢做CND人幾個月調一調你去地獄藍絲ward都夠好玩)
人手短缺唔到立刻出現。之前2000個學護會嚮4/5月interview, 10/11月正式入職。600個houseman 7月入職。今次搞一搞當要defer半年至9個月
咁最缺人應該嚮年尾。亦係重啟引入外外醫護最好時機
由啟動到實行到都一至兩年啦，到時我係大陸醫護我都落嚟啦。仲可以帶埋成家黎
仲可以溝淡香港人

起底, 五毛黎

.

爽

咁其實你罷工前都要send email 同上司講聲先，有分別咩？

咁你交乜撚野list

不如你講下點解你地要咁做
仲有共產黨所有野政治先行, 之後100%會清算你地, 咁你地之後會點做

我講緊自動交List呀，唔係send email通知呀，你明唔明我講緊咩

立即公會聘用出名大律師，回覆醫局，是次罷工乃根據法例既合法工業行動，著局方不可有任何非法律賦予之剩餘追究行動，否則會進行施法覆核及禁制令等等等等

其實就係法律顧問意見黎

又係件垃圾

杯葛政府醫院！！！！！

炒一個會連鎖反應全部辭職？ 當一半辭職都gg

不如由民間整個新醫管局對抗醫管局

又開工

支持人事部決定

醫管狗理想劇本:佢雞幾個帶頭人,之後就唔會有人出黎

推 支持醫護

其實你地有冇思考過點解醫護堅持唔到?

社會上d人好似覺得逼政府封關只係醫護責任，同我無關啊所以得佢地罷工就得啦。事實係佢地班勇士企出黎之後根本冇人響應 你估醫護真係唔驚冇左份工？ 好多人都好有包袱架，好多都要養家，你估醫護移民真係食飯咁簡單咩。。。。然後好多罷工醫護覺得自己被邊緣化，咪唯有返去做野。

責怪之前唔該諗下自己有冇做過咩啦，我唔係醫護但我覺得可以比多少少同理心

可以點幫
100個人聲援都唔夠10個醫護罷工咁有效

你無改錯名
醫護嘅訴求擺明就關職業安全事
blocked

集體辭職，叫林鄭自己去醫人

真係唔驚醫護即時罷多次，反正遲早中招

法庭見

我唔知其他人有冇罷啦
但係個陣都有工會籌備緊工業行動
點解唔堅持多陣比其他工會跟隊呢?
你話佢地有包袱, 咁勇武呢?
只係想醫護吸取教訓, 難聽嘅說話一定有

利申: 窮學生冇工返, 唔好再問我有冇罷

嘩 好彩冇罷
原來會清算

醫管局醫護要求不處分罷工同袍實名聯署 (只限HA 員工)
致醫院管理局行政總裁高拔陞醫生：

關於醫院管理局員工最近就「武漢肺炎」疫情事宜罷工的公開信

我們是一群在醫管局工作但沒有參與是次由「醫管局員工陣線」發起於二零二零年二月三日至七日的罷工行動的醫護員工。我們雖然沒有參與罷工，但我們深信罷工同事是次罷工的動機絕不是為了個人利益，而是因為擔心「武漢肺炎」在香港的疫情以及考慮到醫療系統有可能因龐大工作量和醫護壓力爆煲而步入崩潰。作為醫管局員工，我們親身感受到醫護前線人員的壓力：看見「武漢肺炎」在武漢的疫情尚未受控，又看見香港的傳入個案數字上升，加上在工作環境上不斷接收到口罩和保護物資不足的告示，實在難免有擔心自己和家人、痛心香港市民和醫院同事的感受。他們選擇罷工並非因為想不負責任而棄病人的需要於不顧，他們亦不是一些人口中所說的「逃兵」，而是跟其他沒有罷工的同事一樣在為香港人爭取健康福祉及為香港醫護人員爭取工作環境上的保障。他們不但不是「逃兵」，而且是在冒着犧牲個人前途利益之下為我們發聲的勇士。

我們明白他們是次做事的表達手法不被一些人士認同，但希望醫院管理局能體諒罷工同事的初衷，不要對他們作出任何處分。我們亦在此表示我們完全不介意罷工期間引致的額外工作量，並且在此衷心感謝罷工的戰友為保障香港人及醫護人員的利益向政府進諫。懇請醫管局體諒他們現時要擔心港人的健康，工作時要面對受病毒感染的威脅，又要憂慮醫療系統面臨崩潰的可能，已承受了極大的心理壓力。假如醫管局對他們作出任何處分，將會對前線醫護人員繼續抗疫的士氣造成很大打擊，並且進一步加深本已水深火熱的社會分化和矛盾。

我們深信所有醫管局醫護人員的價值觀都一致，以廣大市民和病人的健康為先，願意上下同心抗疫，齊上齊落！

一群誠懇的醫管局員工上

如果實名聯署的數目達到6000名，我們將會將以上的信件連同各個聯署的資料交給醫管局及各報章。敬請各位踴躍參加聯署及轉發，體諒及支持罷了工面臨處分的同事，減少醫護界間的分化，同心抗疫。

組織多次罷工囉，上次都冇應承唔秋後算賬

反正都清算 我表示支持再擺一次

罷

推，支持醫護

如果佢真係大清算既，我諗好多都會豁出去再罷。我諗HA 會陰d 陰d 唔續約果d

而家一定係陰啲陰啲架啦，利用部分人未燒到埋嚟既心態

公會態度要變，強硬啲，搞一個就即刻行動

吊你老味

文䏊最多搵過份

預左啦
靠你地接濟醫護啦

發夢啦
辭職，你地養呀

哈哈哈
笑撚死

發夢啦

收皮啦你地鍵盤撚
人地讀五年書搵四皮幾
再擺就真係乞食

藍絲會咁諗早就返大陸睇醫生唔睇香港佢地眼中嘅黑醫啦!!

小弟支援人員

係
成班自私撚

ea, iss, pca 其實先係重要齒輪

我就是RN
你係？...

可以點幫

唔明點解投票返崗位
呢個政府明知香港人弱點係良知
咩都無就完結 最終得到咩
真心罷工無底線

支持醫護人員！

DKLMCH

除咗全民罷工係無辦法救到醫護,因為醫護已經失去咗自救嘅皇牌"罷工",係封關呢D道德高地你地都受唔住壓力,係保住份工呢D連道德高地都無埋嘅時候更加唔駛指意頂得住壓力,所以等被清算啦,鬼叫打輸仗咩.

...

消算又點，你地敢還拖咩

但工會強硬d 又到d 會員唔跟，真係好撚煩，希望再有下次會員可以同工會一齊強硬

點樣幫到醫護？

力推

你有你支持佢有佢清算

呢個時候最重要係齊心
拉大隊一齊走
最驚係唔敢一齊果班人間接幫醫管局

罷工！
但係只要佢地工會投票唔夠數，佢地都係會繼續返工

罷工冇去睇醫生冇拎醫生紙？

呢次認真要幫
自問如果我係醫護
罷完呢次見到咁嘅結果
真係會灰鳩
下次再召喚唔出都唔怪得

之前又話有其他工會接力，去左邊

呢一刻小事 ，但下次要發起罷工就會因為有懲罰先例而少左好多人

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

推到HA staff簽晒
我都明有啲醫護放唔低啲病人 冇參與到罷工
但係撐同行 真係要撐到底

唔夠裝備保護員工，所以先要罷工。請問關政治咩事

政府知唔知咩叫暴動?how dare you...

呢啲需要蘋果，立埸報先會有更多人睇

覆工啦
同港共講仁義道德嘅後果
邊有人咁樣直接咩都唔要就返返工架....
咁樣同自己訓上砧板冇分別

企硬啊

就唔撚信夠膽炒晒班醫護

又要出糧比人又要屌
咁撚大支野 唔好出果幾日糧呀嗎

又要打佢工，要又懶死
最好咪唔撚做，睇佢去邊到搵咁多醫護
到時跪低求你返去做

裝修！！

罷工前一路無對外公佈有無足夠裝備
到決定咗唔罷先話唔夠
根本政府同泛民就擺咗成班醫護上枱
(你地成班無理解件事就支持嘅人都間接有份）
但話你地知 又話係鬼係分化

唔係一句基本法確保罷工自由就乜都講晒
一向罷工嘅官司到最尾都係跟勞工條例打
要勞資問題先有法律保障
封關係逼政府做野 ,not 資方（醫管局）
100%係政治訴求

利申：支持醫護，但唔支持畀情緒主導決定

唔係
封關資方（醫管局）無權搞，係要其他政府部門搞

真係好智障 罷工自由都無

佢地用既字眼好似係要求醫管局向政府施壓，唔知會唔會好d ，但HA 連施壓都唔應承

咁呢啲要等若果有醫護畀清算
同時肯畀錢同醫管局打官司
再睇個官點判

醫護唔憂做,仲可以諗移民,一樣可以幫人,洗驚

點做？寫信讚揚罷工醫護有冇用

香港捱得過疫情先再算啦
關又唔封
上面復工 香港就仆曬街

班小朋友連個時候好多人home office都唔知

既然你係醫護，我收返之前部份批評你既評論。但既要係咁，即係你並不在我批評既範圍之中，咁你開初就唔需要咁大反應

二黎，我有幾個醫護fd，我諗我知得唔會比你少，唔好以為只有自己知道最多吧有無聽過當局者迷，或者情緒主導理性？如我之前所言，醫護落得呢個下場係自己都有責任，只係都咁慘，故我本身都不打算講太多。我一直主要批評既係泛民工會同推你地去死既人。

三黎，咩待遇既罷工？你其實知唔知道自己參加緊啲咩行動嫁你地最主要既要求係封關，which is 政治訴求既罷工，按勞工條例同僱傭條例，呢種罷工不受基本法保障。如果有心理準備會被清算，我佩服，但如果無，就即係打算係規矩入面玩，就要知規矩係咩，先做到以損敵不損己為原則去玩。但睇黎，你地既無被清算既決心，又唔熟規矩，以為基本法同泛民工會會保障你地，咁就係蠢。

四黎，你問我知唔知道實名既原因，不如我問你知唔知道實名既後果……black block無名無姓係抗爭既基本做法，係有原因的，但似乎你呢9個月learn nth

Be smart plz. 依家你地白白送頭，係慘，我都盡量講得唔mean的了，只希望你地經一事長一智吧

駛唔駛眾籌打官司

仲有，唔係大三罷就唔係大三罷，我講緊既係實際當下既效果，唔係講緊你將行動既結果所產生既影響同意義延伸落去所得出既說法。望真啲，我係話今次唔係三罷，無話同三罷無關，你最好睇清楚先講野，唔好情緒上頭九唔搭八。Stay calm.

請醫護企硬

如果唔係跟依家工會既呢個做法，我可以肯定罷既人數會少一半。當然跟工會呢個玩法對於爭取訴求的確冇乜效，但事實就係咁。

我想講既係，對於呢個死局你可以見到對面出左幾人力去搞分化，呢個po 成500個正評，每個po 都都極多人笑鳩醫護，你知唔知好多醫護睇到真係會灰心。我地係咪應該大家收下把口先（sor 我之前語氣都重左），見到連登呢個狀態真係好難 calm 到，d 乜撚野牛丸偽黃就係咁開po 狙擊，大佬呀，可唔可以團結返少少，互相鼓勵下多過做呢d 無聊野。

希望係真

支持醫護, 轉去私院

自願加入Dirty Team
然後日日去警局查詢各種問題
個口罩仲要係開左成日工果個放低左再走

又話尊重
比人清算都係佢地自己揀

其實佢地預左，睇下點發動人反擊HA

有無諗過工會都只係普通人組成，佢地未必做得好好，始終香港無試過有工會攪大形罷工行動，做得好唔好係一場經驗，唔代表責任係曬佢地到，唔好講d咁仆街野得唔得

根本今次罷工個時機錯哂
理由亦唔夠有共嗚
行動亦有矛盾
係呀要求全面封關 原意想"預防"醫療系統超負荷
但
1)錯誤估計政府係有良心 實質林鄭就係想你香港人死 人地有哂後路走
2)香港人只會著重眼前 當前未超負荷 所以唔多人響應 罷工都係得會員一半 只佔醫管局員工10%
3)副會長中途露底牌 話比人知大爆發會復工 所以HA彩你都廢事
4)竟然再投票 仲要結果係復工 反映比HA知個工會D會員都係ON99 彈出彈入 唔夠膽去到盡 可以係之後進行清算

又係一班冷氣軍師，話人醫護唔夠強硬嗰啲自己又有做過啲咩

係呢度唔可以講失敗架，要講階段性爭取成功

真係為光環乜嘢都可以出賣

屌你老母啊！！！！

大獲 講左死穴

全港罷工
罷未

封關絕對可以扣上政治

黑警死全家

趁未完罷埋佢

或者可唔可以叫啲海外手續幫手做下嘢
醫管局嘅所作所為同黑警土共毫無分別

再次罷工啦屌

推返上熱門，撐醫護HAEA快啲搵律師告鳩HA

有啲用政府錢讀要比公院綁幾年

呢個真係好撚嘢，左膠左到入埋骨。當初嗌晒唔好唔俾人插入，直到俾人強行內射完，之後話唔夠喉要來多次咁嘅人去lead工業行動，小朋友玩泥沙咁，班一齊罷嘅真係多得呢個人唔少

人同錢越多命越長
所以全球各地醫療人才長遠都會短缺

以西式醫護教育地區黎講
福利人工等等
香港係食物鏈最低層
對上有歐加澳
最高係美國 可以連歐加澳嘅人都挖走埋

引入大陸醫護 第一個屌一定係班睇落黎睇嘅權貴
除咗因為班醫護天真之外 真係唔知點解可以咁串

其實罷到後期，士氣都冇得七七八八，一來個主席同副主席太弱傾唔到d乜嘢返來，政府擺到明wfc。二來其他工會籌組罷工太遲，失晒時機，其實到罷嘅第二三日就要開始罷埋。到後期班醫護嘅士氣根本唔可能撐到其他工會開始罷，頂唔順未停囉。

至於你話要攞勇武來比，我想講每個人嘅包袱都唔同。如果下下都要用呢種道德批判來批判所有有為場運動付出過嘅人，質疑佢地唔夠盡力，呢樣嘢本身對佢地來講係極度唔公平。點解出咗一分力得到嘅反而係謾罵，而q埋雙手睇戲乜都唔做果班點解反而鬧得冇咁重，甚至直情當睇唔到算。咁樣公平咩？

如果我依家質疑你，你冇出力去到同勇武一樣level，咁我依家屌你出唔夠力，你又會點諗？

難聽說話可以講，但講之前亦要企係對方立場。唔係講完幾句好high-level嘅意見就覺得件事一定行得通，睇事情要睇埋細節，可唔可行，做與唔做有咩後果，爭唔爭取到目的，亦同時要有同理心。

如果呢個罷工本身就錯（以政治訴求為罷工訴求），又會送頭（實名制），我寧願人數少一半，甚至零就最好，事實就係咁。

你覺得係無聊，我覺得係提醒同教育，至少我係想咁。當時既話，大家更加唔會聽，失敗左再講，肯諗野既人自然會反省。香港人已經俾，泛民擺佈左好多年，錯左好多次，次次錯完都唔屌得，屌親就五毛丫熱狗丫分化丫咁，乜真係咁想繼續錯落去咩？

比起團結，教育民智更重要。不為團結而團結。

至於係咪批評既人都係我咁諗，我唔知，至少我肯定自己唔係得一個人，只係好多人將我地打曬做五毛熱狗分化撚之類吧

講得好啱有班人永遠就係會企喺自己角度睇嘢，從來唔會企人地角度睇嘢。總之人地就一定要賣埋條命同身家出來同人死過，自己就可以隔岸觀火多多意見。佢地根本都冇考慮當刻班醫護嘅心情同士氣，淨係識屌呢樣果樣。但從來唔見呢班人去現場聲援，得班醫護同班記者喺度吽。俾我係醫護都灰啦，當人condom。呢班人唔該好好諗清楚先好出聲啦，真心鄧班醫護慘

一句轉工囉，就好似解決左件事咁

從來都要為自己做過既事負責任
第一唔係我開post話要幫醫護咩咩柒柒
第二我都無叫人掟汽油彈
唔好成日覺得自己好偉大幫人做咩做咩

咁你搭嗲嚟托柒 你咪又係唔撚關事嘅人
你除咗識屌啲有心想幫手嘅巴打口響同唔關事之外 有咩貢獻可言
食花生囉 眾人皆罪你獨醒囉 個個都好on9所以全部都要畀你屌兩句咁

*醉

同埋 個巴打叫人受迫害就去轉工 咪又係為做過嘅事負責任嘅方法一種
咁你屌佢口響做乜鳩 你咪又係一撚樣

唔關事嘅人真係特別口響 叫人為做過嘅事負責任

你就真係最口響啦 各打五十大板扮持平

醫護罷工失敗被迫害→為自己做過嘅事負責任
唔關事嘅人想幫手→唔好以為自己幫過手就好偉大
有好心人畀方法叫醫護轉工唔好受政府威脅→唔關事嘅人真係特別口響

全世界都係傻仔 得你最醒 屌曬全部人再加粒好撚型咁
你以為你自己邊個呀？你只係個冷眼旁觀各打五十大板super嘅垃圾閪咋
冇心幫手就屌少兩句 坐政治順風車就好心靜啦 死柒頭

睇死你條粉腸就係罷工失敗之後唔肯承認錯誤
被人屌到惱羞成怒嘅垃圾
死要面係度話唔駛人幫、唔係我出post求人幫
又話勇武唔好諗到自己好偉大

我想講 呢場運動冇勇武 食左屎好耐啦
你只係令到所有有心想幫醫護嘅人都感到好失望
好心你自己衰咗就認啦 係度扮曬型有咩用
你咪繼續屌曬全世界囉 咪好型咁一句我會負責任然後叫人躝囉
失敗之後唔認衰嘅人 惡果你自己食曬佢咋嘛
學你話齋 關人咩事？

我有屌咩？邊一句係屌？
原來有貢獻先可以留言架？

原來叫人轉工就係負左責任
咁你搞大左條女個肚，係咪叫佢落仔就係負左責任？

屌人口響都唔敢認 係咪要下下打隻粗口出嚟先叫屌 啲口吻十足十小學雞咁 敢做唔敢認嘅垃圾

咁點先算負責任呀？坐係度等政府炒？

照你個比喻真係叫班醫護坐定定等政府玩殘你先叫負責任架喎
你其實係咪左膠嚟架？叫人以法達義之後乖乖地去坐監個啲人

我都唔明你做咩屌哂鬼，剩係識人身攻擊，
唔係屌人老母屌得大聲就岩架

邊有人身攻擊你姐 五毛
你見到粗口會打冷震架？我打咁多point出嚟你一句都駁唔撚到 淨係識講我講粗口？
喂 翻去同你幼稚園老師投訴我講粗口啦

喂我依家真係屌你喎
原來你五毛嚟
民意就是一切

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「宜家政府釋出善意，警察唔用武力維持秩序，如果示威人士霸佔街道，實行不合作運動，民意就會趨向政府，市民覺得呢班人攪攪震，失去溫和派既支持

唔使諗住可以三罷，香港人就係自私，每個人肯為反送中條例所負出既代價都唔一樣，有人願意坐監，有人願意收工黎遊行，亦有人心入面反送中，但唔願意行出黎表達

總括而言，正如隔離post所講，呢場運動已經步入尾聲，好似佔中下場咁，再睇唔到轉機」

完全封鎖好行夾唔送

原來咁都叫屌咁大家都無野好講
我諗你日日都比人屌緊

又黎屈毛，我咪回應緊你囉，係你覺得我駁唔到你姐
你慢慢block啦柒頭
我岩岩先睇到你鍾意開膠post早知唔哂時間應你

一向都係
連登仔做暖氣軍師食花生
推人去死 大肚被姦
連超市卷都無買過一張比手足
唉 玩完

屌佢老母！

未出黎返工 仲讀緊書
五步笑千步
等你畢業返工先再黎講啦
睇下連登仔講攬炒
到真係燒到自己
咪又係度屌
玩完

毛毛人

推我地要點幫手，救救醫護

要盡諗，其中一樣野或者將HA管理層加入制裁名單

黑警唔罷工只係一個結果嚟，人地依家想買咩武器就買咩武器，想買咩裝就買咩裝，想姦邊個靚女就一手的佢入狗屋然後條女就大住個肚行返出嚟，條女有咩行動就再告返條女誤導警務人員
你做老闆做到咁樣仲邊有員工會罷工呀？

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

收啦窮學生
洗唔洗供樓洗唔洗交稅呀你
咪咁離地啦

收皮啦
走啦，仲留係度仲咩
任由香港變成疫埠
藍絲同黑警攬住啲財政儲備一齊死

罷工又係唔使返, 比人炒咗又係唔使返, 何必罷得嗰幾日, 我原本仲想問罷工幾時開始, 點知原來已經完咗

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦